<?xml version='1.0' encoding='windows-1251'?>
<rss xmlns:votpusk='https://www.votpusk.ru/news.asp' version='2.0'>
<channel>
<title>Íîâîñòè Èòàëèÿ</title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp</link>
<description>Èòàëèÿ - Ëåíòà òóðèñòè÷åñêèõ íîâîñòåé ïîðòàëà Â ÎÒÏÓÑÊ.ÐÓ </description>
<language>ru</language>
<category>Òóðèçì - Èòàëèÿ</category>
<lastBuildDate>Thu, 1 Dec 2016 00:07 +0300 </lastBuildDate>
<item id='545842'>
<title><![CDATA[Â Ìîñêâå îòêðûëñÿ âòîðîé âèçîâûé öåíòð Èòàëèè]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545842 </link>
<description><![CDATA[Ïîñîë Èòàëèè â Ðîññèè ×åçàðå Ìàðèÿ Ðàãàëüèíè òîðæåñòâåííî îòêðûë íîâûé âèçîâûé öåíòð ñòðàíû â Ìîñêâå, êîòîðûé áóäåò îáñëóæèâàòü òîëüêî îðãàíèçîâàííûõ òóðèñòîâ — êëèåíòîâ òóðîïåðàòîðîâ.<br><br>"Áëàãîäàðþ àâòîðîâ ïðîåêòà, êîòîðûå ñóìåëè ñîçäàòü òàêîé ôóíêöèîíàëüíûé öåíòð. Áîëüøîå ñïàñèáî òàêæå ïðåäñòàâèòåëÿì ÌÈÄ ÐÔ, êîòîðûå ïðèøëè íà îòêðûòèå âèçîâîãî öåíòðà, ïîäòâåðæäàÿ çíà÷èìîñòü îòíîøåíèé ìåæäó Ðîññèåé è Èòàëèåé. Â Ìîñêâå òåïåðü äâà âèçîâûõ öåíòðà, à âñåãî â Ðîññèè çà òðè ãîäà èõ ÷èñëî âûðîñëî äî 30, òî åñòü â ÷åòûðå ðàçà, — ñêàçàë ïîñîë Èòàëèè íà öåðåìîíèè îòêðûòèÿ öåíòðà.<br><br>Îí îòìåòèë, ÷òî Èòàëèÿ ñòàðàåòñÿ ñäåëàòü óñëîâèÿ ïîëó÷åíèÿ âèç äëÿ ðîññèÿí êîìôîðòíûìè.<br><br>"Ìû ñäåëàëè âñå, ÷òîáû ïðîöåäóðà ïîëó÷åíèÿ âèçû è îñîáåííî ñíÿòèÿ îòïå÷àòêîâ ïàëüöåâ ïðîõîäèëà êàê ìîæíî áûñòðåå", — ïîÿñíèë ×.Ðàãàëüèíè.<br><br>Ïîñîë òàêæå îáðàòèëñÿ ê òóðîïåðàòîðàì ñ ïðîñüáîé àêòèâèçèðîâàòü ðàáîòó íà íàïðàâëåíèè, â òîì ÷èñëå ñ èñïîëüçîâàíèåì âîçìîæíîñòåé íîâîãî öåíòðà.<br><br>Ïåðâûé âèçîâûé öåíòð Èòàëèè â Ìîñêâå íàõîäèòñÿ â Ìàëîì Òîëìà÷åâñêîì ïåðåóëêå, 6, ñòð. 1. Îí òåïåðü áóäåò îáñëóæèâàòü ñàìîñòîÿòåëüíûõ òóðèñòîâ.<br><br>Íîâûé âèçîâûé öåíòð îòêðûëñÿ â ñðåäó íà óëèöå Êèåâñêîé, âë. 2., çäåñü áóäóò âûäàâàòü âèçû êëèåíòàì òóðîïåðàòîðîâ.<br><br>Ïî äàííûì Ðîññòàòà, ñ öåëüþ òóðèçìà Èòàëèþ â 2015 ãîäó ïîñåòèëè 481,4 òûñ. ðîññèÿí. Ðàíåå â Àññîöèàöèè òóðîïåðàòîðîâ Ðîññèè (ÀÒÎÐ) ñîîáùàëè, ÷òî òóðîïåðàòîðû ôèêñèðóþò ðîñò ñïðîñà íà òóðû â Èòàëèþ ïî ñðàâíåíèþ ñ ïðîøëûì ãîäîì íà 20-25%.
<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Wed, 30 Nov 2016 13:13 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545842</guid>
</item>
<item id='545793'>
<title><![CDATA[Ïðàçäíèêè ñ Baccarat â Four Seasons Hotel Milano]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545793 </link>
<description><![CDATA[Îòåëü Four Seasons Hotel Milano ïðèãëàøàåò ãîñòåé íà òîðæåñòâåííûå ïðàçäíè÷íûå óæèíû â ñîòðóäíè÷åñòâå ñî çíàìåíèòûì ôðàíöóçñêèì áðåíäîì Baccarat, ëåãåíäàðíûì ïðîèçâîäèòåëåì õðóñòàëÿ ñ áîëåå ÷åì 250-ëåòíåé èñòîðèåé. 
<br><br>Õðóñòàëüíûå èçäåëèÿ Baccarat è èçûñêàííûå áëþäà îò øåô-ïîâàðà îòåëÿ Âèòî Ìîëëèêà (Vito Mollica) ñäåëàþò ëþáîé ñåìåéíûé óæèí èëè âå÷åðèíêó îñîáåííûìè. Îöåíèòü òîðæåñòâî îò Four Seasons Hotel Milano è Baccarat ãîñòè ñìîãóò ñ 21 íîÿáðÿ 2016 ãîäà ïî 14 ôåâðàëÿ 2017 ãîäà.
<br><br>Ýëåãàíòíûé ðåñòîðàí La Veranda ñ âèäîì íà óåäèíåííûé ñòàðèííûé ñàä îòåëÿ îòëè÷íî ïîäîéäåò êàê äëÿ òîðæåñòâåííûõ ìåðîïðèÿòèé, òàê è äëÿ óæèíîâ â êðóãó ñåìüè è ëàí÷åé. 
<br><br>Ñòåêîëüíîå ïðîèçâîäñòâî Baccarat áûëî îñíîâàíî â 1764 ãîäó ïî ïðîñüáå Ëþäîâèêà XV â îäíîèìåííîé äåðåâíå â ðåãèîíå Ëîòàðèíãèÿ, è òåïåðü áðåíä ÿâëÿåòñÿ íåîòúåìëåìûì ñèìâîëîì ôðàíöóçñêîãî art de vivre. 
<br><br>Èçäåëèÿ Baccarat óêðàøàþò ñòîëû êîðîëåé, êèíîçâåçä è çíàìåíèòîñòåé âîò óæå äâà ñ ïîëîâèíîé âåêà. Ñîòðóäíè÷åñòâî îòåëÿ ñ áðåíäîì – âîçìîæíîñòü åùå ðàç âñïîìíèòü çíàêîâûå èçäåëèÿ Baccarat, íàïðèìåð, çíàìåíèòóþ êîëëåêöèþ áîêàëîâ, âàç è ïîäñâå÷íèêîâ Harcourt. 
<br><br>Äëÿ íîâîãîäíèõ ïðàçäíèêîâ ãîñòè ìîãóò çàðàíåå çàáðîíèðîâàòü ñòîë Baccarat â ðåñòîðàíå è çàïðîñèòü ïåðñîíàëèçèðîâàííîå ìåíþ. 

<br>/âÎòïóñê.ðó/ ]]></description>
<pubDate>Tue, 29 Nov 2016 14:23 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545793</guid>
</item>
<item id='545781'>
<title><![CDATA[Íàïëûâ áåæåíöåâ â Èòàëèþ äîñòèã ìàêñèìóìà]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545781 </link>
<description><![CDATA[Â 2016 ãîäó ÷èñëî áåæåíöåâ ïðèáûâøèõ â <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=IT">Èòàëèþ</a> óæå äîñòèãëî 171 òûñ. Äàííàÿ îòìåòêà ïîáèëà ðåêîðä 2014 ãîäà, êîãäà â ñòðàíó ïðèåõàëè îêîëî 170 òûñÿ÷ ìèãðàíòîâ. Îá ýòîì ñîîáùèëî ìèíèñòåðñòâî âíóòðåííèõ äåë Èòàëèè. 
<br><br>Çà ýòîò ïåðèîä îêîëî 4690 ìèãðàíòîâ ïîãèáëè èëè ïðîïàëè áåç âåñòè, ïûòàÿñü ïåðåïðàâèòüñÿ ÷åðåç Ñðåäèçåìíîå ìîðå, ñîãëàñíî äàííûì Îðãàíèçàöèè Îáúåäèíåííûõ Íàöèé. 
<br><br>Ñèñòåìå ïðåäîñòàâëåíèÿ óáåæèù â Èòàëèè ñòàíîâèòñÿ âñå ñëîæíåå âûäåðæèâàòü ïðèòîê ìèãðàíòîâ. Áîëåå 176 òûñÿ÷ ÷åëîâåê â íàñòîÿùåå âðåìÿ íàõîäÿòñÿ â ñïåöèàëüíûõ öåíòðàõ ðàçìåùåíèÿ ïî âñåé ñòðàíå, ñîîáùàåò BBC. 
<br><br>Áîëüøèíñòâî èç íèõ – âûõîäöû èç àôðèêàíñêèõ ñòðàí: îêîëî 36 òûñÿ÷ èç <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=NG">Íèãåðèè</a>, îêîëî 20 òûñÿ÷ èç <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=ERIT">Ýðèòðåè</a> è îêîëî 12 òûñÿ÷ - èç <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=GV">Ãâèíåè</a>. 
<br><br>Ìíîãèå íàìåðåíû åõàòü íà ñåâåð, ñðåäè ñàìûõ ïîïóëÿðíûõ ñòðàí äëÿ áåæåíöåâ ÿâëÿåòñÿ Ãåðìàíèÿ è <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=SE">Øâåöèÿ</a>. 
<br><br>Îòìå÷àåòñÿ, ÷òî êîëè÷åñòâî ìèãðàíòîâ, ïðèáûâàþùèõ â Èòàëèþ, óâåëè÷èëîñü, ïîñëå òîãî êàê ïóòè ÷åðåç <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=GR">Ãðåöèþ</a> è Áàëêàíû áûëè â îñíîâíîì çàáëîêèðîâàíû ñ ïîìîùüþ ñîãëàøåíèÿ ìåæäó ÅÑ è Òóðöèåé. 
<br><br>Ñîãëàñíî äîãîâîðó âñå íåëåãàëüíûå ìèãðàíòû, êîòîðûå ïðèáûëè â Ãðåöèþ èç Òóðöèè, áóäóò äåïîðòèðîâàíû îáðàòíî.

<br>/MIGnews.com/ ]]></description>
<pubDate>Tue, 29 Nov 2016 12:55 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545781</guid>
</item>
<item id='545593'>
<title><![CDATA[S7 Airlines â êîíöå àïðåëÿ îòêðîåò ðåéñû èç Ìîñêâû â Ïèçó]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545593 </link>
<description><![CDATA[Àâèàêîìïàíèÿ S7 Airlines ñ 26 àïðåëÿ 2017 ãîäà íà÷íåò âûïîëíÿòü ïðÿìûå ðåéñû èç <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=RU1">Ìîñêâû</a> â àýðîïîðò <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT049">Ïèçû</a> (Èòàëèÿ), ñîîáùàåò ïðåññ-ñëóæáà ïåðåâîç÷èêà.
<br><br>Ðåéñû áóäóò âûïîëíÿòüñÿ ïî ñðåäàì è ñóááîòàì. Âûëåò èç ìîñêîâñêîãî àýðîïîðòà "Äîìîäåäîâî" â 8:00, ïðèáûòèå â 10:55 ïî ìåñòíîìó âðåìåíè. Îáðàòíûé ðåéñ áóäåò âûëåòàòü â 11:50 è ïðèëåòàòü â <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=RU1&CT=RU1">Ìîñêâó</a> â 16:25. Ïîëåòû áóäóò îñóùåñòâëÿòüñÿ íà ëàéíåðàõ Airbus A320, îñíàùåííûõ ñàëîíàìè ýêîíîìè÷åñêîãî è áèçíåñ-êëàññà.
<br><br>Ïèçà ðàñïîëîæåíà â 10 êì îò ïëÿæåé Ëèãóðèéñêîãî ìîðÿ, âñåãî çà ÷àñ ìîæíî äîáðàòüñÿ äî ñòîëèöû <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT90">Òîñêàíû</a> <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT011">Ôëîðåíöèè</a>, à äîðîãà äî <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT010">Ðèìà</a> çàéìåò äâà ÷àñà.
<br><br>Ïèçà – ïÿòîå èòàëüÿíñêîå íàïðàâëåíèå íà êàðòå ïîëåòîâ S7 Airlines. Àâèàêîìïàíèÿ òàêæå âûïîëíÿåò ðåãóëÿðíûå ðåéñû â <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT048">Âåðîíó</a>, <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT052">Íåàïîëü</a> è <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT074">Òóðèí</a>, à â ëåòíåì ðàñïèñàíèè – â <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT069">Ãåíóþ</a>.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Tue, 22 Nov 2016 16:27 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545593</guid>
</item>
<item id='545501'>
<title><![CDATA[Èòàëüÿíñêèå îòåëè ïðåäëîæèëè áîíóñû çà÷àâøèì ó íèõ ðåáåíêà ïàðàì]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545501 </link>
<description><![CDATA[Äåñÿòü îòåëåé â ãîðîäå <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT92">Àññèçè</a> (<a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=IT">Èòàëèÿ</a>) ïðåäëîæèëè áîíóñ ãîñòÿì, çà÷àâøèì ðåáåíêà âî âðåìÿ ïðåáûâàíèÿ ó íèõ. Íåêîòîðûå âîçìåñòÿò ñòîèìîñòü ïðîæèâàíèÿ, äðóãèå ïðåäëîæàò îòäîõíóòü ó íèõ åùå ðàç áåñïëàòíî. Îá àêöèè ïèøåò The Local.
<br><br>Äëÿ ïîäòâåðæäåíèÿ ìåñòà çà÷àòèÿ ïîòðåáóåòñÿ òîëüêî îäèí äîêóìåíò — ñâèäåòåëüñòâî î ðîæäåíèè ðåáåíêà, â êîòîðîì óêàçàíà ïîäõîäÿùàÿ äàòà: äåâÿòü ìåñÿöåâ (ïëþñ-ìèíóñ äåñÿòü äíåé) ñî âðåìåíè ïðåäûäóùåãî ïðèåçäà â îòåëü.
<br><br>«Ðîæäåíèå ðåáåíêà — ýòî ïðîÿâëåíèå ãëóáîêîé ëþáâè, êîòîðîå íóæíî ïîîùðÿòü, íåñìîòðÿ íà òðóäíîñòè â æèçíè», — ñ÷èòàþò àâòîðû èäåè.
<br><br>Ïî ñëîâàì ðåãèîíàëüíîãî ñîâåòíèêà ïî òóðèçìó Ýóäæåíèî Ãóàðäó÷÷è (Eugenio Guarducci), öåëåé ó àêöèè äâå — óâåëè÷èòü òóðïîòîê â èñòîðè÷åñêóþ ÷àñòü Èòàëèè, à òàêæå ïðèâëå÷ü âíèìàíèå ê ñíèæåíèþ ðîæäàåìîñòè â ñòðàíå.
<br><br>Ïî ìíåíèþ áûâøåãî ìýðà Àññèçè Êëàóäèî Ðè÷÷è (Claudio Ricci), íîâîââåäåíèå áîëüøå ïîäîøëî áû Ïàðèæó èëè èòàëüÿíñêèì êóðîðòàì âðîäå <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT040">Ðèìèíè</a>, à ñ èìèäæåì èñòîðè÷åñêîãî ðåãèîíà íå ñî÷åòàåòñÿ, îäíàêî îí íàäååòñÿ, ÷òî ýòî ñòàíåò íåïëîõèì ðåêëàìíûì õîäîì.
<br><br>Â 2015 ãîäó óðîâåíü ðîæäàåìîñòè â Èòàëèè ñòàë ñàìûì íèçêèì ñ ìîìåíòà îáðàçîâàíèÿ åäèíîãî ãîñóäàðñòâà (1861 ãîäà).

<br>/Lenta.Ru/ ]]></description>
<pubDate>Mon, 21 Nov 2016 07:57 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545501</guid>
</item>
<item id='545480'>
<title><![CDATA[Ñåìüÿ èç Ðîññèè çàïëàòèëà 1,3 ìèëëèîíà ðóáëåé çà îòäûõ â Èòàëèè]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545480 </link>
<description><![CDATA[Ðîññèéñêàÿ ñåìüÿ èç ÷åòûðåõ ÷åëîâåê ïðèîáðåëà ó êîìïàíèè BSI Group ãîðíîëûæíûé òóð â <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=IT">Èòàëèþ</a> çà áîëåå ÷åì 1,3 ìèëëèîíà ðóáëåé. Îá ýòîì ïðåäñòàâèòåëè ôèðìû ðàññêàçàëè â ïÿòíèöó, 18 íîÿáðÿ.<br><br>Òàêóþ ñóììó êëèåíòû îïåðàòîðà çàïëàòèëè çà íåäåëüíûé îòäûõ íà êóðîðòå Êîðòèíà-ä’Àìïåööî, ðàñïîëîæåííîì â Âîñòî÷íûõ Àëüïàõ. Ýòîò çàêàç ñòàë ñàìûì äîðîãèì ãîðíîëûæíûì òóðîì íà çèìó 2016-2017 ãîäîâ ñðåäè âñåõ, ðåàëèçîâàííûõ BSI Group. Â ñòîèìîñòü ïóòåâêè âîøëè ïðîæèâàíèå, ïèòàíèå è ìåäèöèíñêàÿ ñòðàõîâêà. Ïåðåëåò â ýòó ñóììó âêëþ÷åí íå áûë.<br><br>Íàèáîëüøèì ñïðîñîì ó êëèåíòîâ êîìïàíèè íà ãðÿäóùèé çèìíèé ñåçîí ïîëüçóþòñÿ, ïîìèìî Èòàëèè, ãîðíîëûæíûå êóðîðòû <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=AT">Àâñòðèè</a>, <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=AD">Àíäîððû</a>, <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=CH">Øâåéöàðèè</a> è <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=FR">Ôðàíöèè</a>. ×èñëî ïðîäàæ ïî ýòèì íàïðàâëåíèÿì âûðîñëî íà ÷åòâåðòü â ñðàâíåíèè ñ àíàëîãè÷íûì ïåðèîäîì 2015-2016 ãîäîâ, îòìåòèëè ñîòðóäíèêè îïåðàòîðà.<br><br>Ïðîøåäøåé âåñíîé ãðóïïà èç øåñòè ðîññèÿí ïîòðàòèëà 1,6 ìèëëèîíà ðóáëåé íà 10-äíåâíûé èíäèâèäóàëüíûé òóð â <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=JP">ßïîíèþ</a>. Ïóòåâêà âêëþ÷àëà â ñåáÿ ýêñêóðñèè ïî íåñêîëüêèì ãîðîäàì, à òàêæå óñëóãè ëè÷íîãî ãèäà.
<br>/Lenta.Ru/ ]]></description>
<pubDate>Fri, 18 Nov 2016 12:40 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545480</guid>
</item>
<item id='545434'>
<title><![CDATA[Âåðîíöû âûøëè íà ìàðø ñ ëîçóíãîì "Èòàëèÿ äëÿ èòàëüÿíöåâ"]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545434 </link>
<description><![CDATA[Â êîììóíå Ñîàâå, êîòîðàÿ íàõîäèòñÿ â èòàëüÿíñêîé ïðîâèíöèè <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT048">Âåðîíà</a> è çíàìåíèòà ñâîèìè âèíàìè, â ñðåäó ïðîøåë ìàðø ïðîòèâ ìèãðàöèè. 
<br><br>Â äåìîíñòðàöèè ïðèíÿëè ó÷àñòèå áîëåå 1 òûñ. ÷åëîâåê. Æèòåëè êîììóíû íåñëè ôàêåëû è òðàíñïàðàíò ñ íàäïèñüþ "Âåðîíà äëÿ âåðîíöåâ", ñêàíäèðîâàëè ëîçóíã "Èòàëèÿ äëÿ èòàëüÿíöåâ".
<br><br>Ãîðîæàíå âûøëè íà øåñòâèå ïîñëå ðåøåíèå ìýðà ðàññåëèòü â Ñîàâå áîëåå 100 áåæåíöåâ. Äî ýòîãî ìèãðàíòîâ ðàññåëÿëè ãëàâíûì îáðàçîì â êðóïíûõ íàñåëåííûõ ïóíêòàõ. Îäíàêî ïîñòîÿííî óâåëè÷èâàþùååñÿ ÷èñëî ïðèåçæèõ è íåæåëàíèå äðóãèõ ñòðàí Åâðîñîþçà ïóñêàòü ê ñåáå áåæåíöåâ ïðèâåëî ê òîìó, ÷òî ìèãðàíòîâ íà÷àëè ðàññåëÿòü â ìàëåíüêèõ ãîðîäêàõ è äåðåâíÿõ, ÷òî âûçâàëî íåäîâîëüñòâî ìåñòíûõ æèòåëåé.
<br><br>Â <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=IT">Èòàëèþ</a> ñ íà÷àëà 2016 ã. ïðèáûëè îêîëî 160 òûñ ÷åëîâåê.

<br>/Ãàçåòà &quot;ÓÒÐÎ&quot;/ ]]></description>
<pubDate>Thu, 17 Nov 2016 11:44 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545434</guid>
</item>
<item id='545397'>
<title><![CDATA[Çèìíèé ñåçîí 2016/2017 â Þæíîì Òèðîëå]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545397 </link>
<description><![CDATA[Ëþáèòåëè çèìíåãî îòäûõà è ëûæíîãî ñïîðòà ñ íåòåðïåíèåì ïðîâåðÿþò èçîáðàæåíèÿ âýá-êàìåð, óñòàíîâëåííûõ â ãîðàõ Þæíîãî Òèðîëÿ, â îæèäàíèè îòêðûòèÿ íîâîãî çèìíåãî ñåçîíà 26 íîÿáðÿ. <br><br>Ãîñòåé ñàìîé ñåâåðíîé ïðîâèíöèè Èòàëèè æäóò ñàìûå ðàçíîîáðàçíûå ðàçâëå÷åíèÿ – îò ñïîðòèâíûõ è ãàñòðîíîìè÷åñêèõ ñîáûòèé äî áîëåå êàìåðíûõ ìåðîïðèÿòèé äëÿ òåõ, êòî õî÷åò ïðîâåñòè îòïóñê â ðîìàíòè÷åñêîé îáñòàíîâêå.Ñâîè äâåðè îòêðûâàþò ïÿòíàäöàòü îòåëåé è îõîòíè÷üèõ äîìèêîâ, âêëþ÷àÿ íåñêîëüêî íîâûõ ñåìåéíûõ îòåëåé. <br><br>Òóðèñòîâ, êîòîðûå ïîäõîäÿò ê ïðàçäíîâàíèþ Íîâîãî ãîäà è Ðîæäåñòâà ñî âñåé ñåðüåçíîñòüþ, æäóò ìíîæåñòâî ðîæäåñòâåíñêèõ ÿðìàðîê. Þæíûé Òèðîëü ñëàâÿòñÿ íà âñþ Èòàëèþ ñâîèìè âîëøåáíûìè ðîæäåñòâåíñêèìè áàçàðàìè ñ óêðàøåííûìè ïðàçäíè÷íîé èëëþìèíàöèåé ñóâåíèðíûìè ëàâêàìè. Â ìàãàçèí÷èêàõ òóðèñòàì ïðåäëîæàò ñàìîäåëüíûå ñâå÷è, äîìàøíèé ìåä, åëî÷íûå èãðóøêè è ôèãóðêè èç äåðåâà, à òàêæå ìåñòíûå äåëèêàòåññû è ãëèíòâåéí. Ñàìûå ïîïóëÿðíûå ðîæäåñòâåíñêèå ÿðìàðêè – ýòî Nostalgia â äîëèíå Ìàðòåëëî (Martello, ñàìûé âûñîêîãîðíûé ðîæäåñòâåíñêèé áàçàð â Àëüïàõ), áàçàð â ãîðîäå Îðòèçåè/ St. Ulrich in Gr&#246;den è ðîæäåñòâåíñêàÿ ÿðìàðêà Áîëüöàíî /Bozen (ñàìàÿ áîëüøàÿ â Èòàëèè). Ïî âñåìó Þæíîìó Òèðîëþ ðàçáðîñàíî ìíîæåñòâî áàçàðîâ ïîìåíüøå, è êàæäûé èç íèõ îáëàäàåò ñâîèì øàðìîì.<br><br>Îáÿçàòåëüíûì ïóíêòîì ïðîãðàììû äîëæíî ñòàòü ïîñåùåíèå îäíîãî èëè íåñêîëüêèõ èç 20 ðåñòîðàíîâ Þæíîãî Òèðîëÿ, îòìå÷åííûõ çâåçäàìè Ìèøëåíà. Þæíîòèðîëüñêàÿ êóõíÿ ðàçíîîáðàçíà è áîãàòà êîíòðàñòàìè, êàê è ñàì ðåãèîí. Èçîáèëèå áëþä, ïðèãîòîâëåííûõ èç ïðîäóêòîâ ñàìîãî âûñîêîãî êà÷åñòâà, ãàðàíòèðîâàííî äîñòàâèò óäîâîëüñòâèå ñàìûì âçûñêàòåëüíûì ãóðìàíàì. Ýòî ïîäòâåðæäàåò âûñîêàÿ êîíöåíòðàöèÿ ìèøëåíîâñêèõ ðåñòîðàíîâ â ðåãèîíå.<br><br>Â íîâîì ñåçîíå 2016/17 â Þæíîì Òèðîëå îòêðîþòñÿ 2 íîâûå òðàññû – “World Record” è “Kronplatz Cross”. Ýòî ïðîèçîéäåò 26 íîÿáðÿ – â äåíü îòêðûòèÿ ñåçîíà. Ïåðâûõ ëûæíèêîâ, ïðåîäîëåâøèõ 5 ñïóñêîâ èç 6 êóðîðòà Ïëàí –äå-Êîðîíåñ /Kronplatz æäåò ïåðñîíàëüíûé ôîòîàëüáîì íà ïàìÿòü î òîì, ÷òî èìåííî îíè áûëè ïåðâûìè, êòî èñïûòàë íîâûå òðàññû.<br><br>Íà ñêëîíàõ Àëüòà-Áàäèè/Hochpustertal ãîñòåé æäóò íå òîëüêî çàõâàòûâàþùèå ãîíêè è ïðåêðàñíûå ãîðíûå ïåéçàæè, íî è âîçìîæíîñòü ïðèíÿòü ó÷àñòèå ñðàçó â íåñêîëüêèõ ìåðîïðèÿòèÿõ äëÿ ãóðìàíîâ è ëþáèòåëåé àêòèâíîãî îòäûõà â ðàìêàõ åæåãîäíîé ïðîãðàììû “A Taste for Skiing”. Ñåçîí âûñîêîé êóõíè íà ñêëîíàõ Àëüòà-Áàäèè îôèöèàëüíî íà÷èíàåòñÿ â äåêàáðå. Ñòàðò åìó äàåò «Ëûæíîå ñàôàðè äëÿ ãóðìàíîâ»: ó÷àñòíèêè ýòîãî íåîáû÷íîãî ñàôàðè â ñàìîì ñåðäöå Äîëîìèòîâûõ Àëüï ñìîãóò ïîïðîáîâàòü áëþäà, ñîçäàííûå ëó÷øèìè ìåñòíûìè è èíîñòðàííûìè ïîâàðàìè ïî òðàäèöèîííûì ðåöåïòàì òèðîëüñêîé êóõíè è êóõíè òåõ ñòðàí, èç êîòîðûõ îíè ïðèåõàëè â Àëüòà-Áàäèþ. <br><br>Ëþáèòåëè ðàíî âñòàâàòü ìîãóò ñîâåðøèòü ïðåäðàññâåòíóþ ïîåçäêó íà ãóñåíè÷íîì òðàêòîðå-ñíåãîõîäå è íàñëàäèòüñÿ æèâîïèñíûì âîñõîäîì ñîëíöà â ãîðàõ. Ïîñëå óòðåííåãî ïóòåøåñòâèÿ ìîæíî ïîëàêîìèòüñÿ âîñõèòèòåëüíûì òðàäèöèîííûì çàâòðàêîì â îäíîì èç óþòíûõ îõîòíè÷üèõ äîìèêîâ â ãîðàõ, à çàòåì ñïóñòèòüñÿ ïî óêðûòûì àëüïèéñêèìè ñíåãàìè ñêëîíàì — ýòî ëè íå èäåàëüíîå íà÷àëî äíÿ äëÿ ëþáîãî ëûæíèêà.<br><br>Íà÷èíàÿ ñ 19 ÿíâàðÿ è äî 16 ìàðòà âñå æåëàþùèå ñìîãóò îöåíèòü ñàìûå óòîí÷åííûå þæíîòèðîëüñêèå âèíà íà äåãóñòàöèè «Sommelier on the slopes» ïîä ðóêîâîäñòâîì ïðîôåññèîíàëüíîãî ñîìåëüå ïðÿìî íà àëüïèéñêèõ ñêëîíàõ. Êîíöåðòû â Äîëîìèòîâûõ àëüïàõ ïðîâîäÿòñÿ çäåñü æå - ñ 19 ïî 26 ìàðòà â ãîðîäå Êàñòåëüðîòòî/Kastelruth ñîñòîèòñÿ ìóçûêàëüíûé ôåñòèâàëü «Swing on Snow», êîòîðûé ïðåäñòàâèò íàðîäíóþ ìóçûêó ðåãèîíà â äæàçîâîé è ýêñïåðèìåíòàëüíîé îáðàáîòêå. Äâåíàäöàòûé ãîä ïîäðÿä íà ôåñòèâàëå áóäåò çâó÷àòü òðàäèöèîííàÿ íàðîäíàÿ è êëàññè÷åñêàÿ ìóçûêà, äæàç, ñîóë è ïîï. Çðèòåëè ñìîãóò íàñëàäèòüñÿ íå òîëüêî íåîáû÷íûì øîó, íî è ïîïðîáîâàòü áëþäà þæíîòèðîëüñêîé êóõíè.<br><br>Ñîáûòèåì, êîòîðîå íå âïðàâå ïðîïóñòèòü íè îäèí ïîêëîííèê ëûæíîãî ñïîðòà, ÿâëÿåòñÿ ïðîõîäÿùèé åæåãîäíî Êóáîê ìèðà ïî ãîðíîëûæíîìó ñïîðòó ÔÈÑ (Ìåæäóíàðîäíîé ôåäåðàöèè ëûæíûõ âèäîâ ñïîðòà). Ñ 70-õ ãîäîâ ïðîøëîãî âåêà Êóáîê ìèðà ÔÈÑ îñòàåòñÿ îäíèì èç âàæíåéøèõ ñïîðòèâíûõ ñîðåâíîâàíèé, ïðîõîäÿùèõ â Âàëü Ãàðäåíå /Gr&#246;dental è Àëüòà-Áàäèè / Hochabtei. Â 2017 ãîäó ñîðåâíîâàíèÿ âïåðâûå ïðîéäóò íà ãîðå Êðîíïëàòö Íà òðàññå Ýðòà â ðàéîíå Ïèç äå Ïëàéåñ/Piz de Plaies ãîðíûå ëûæíèöû ïîáîðþòñÿ çà î÷êè â îáùåì çà÷åòå Êóáêà ìèðà â ãèãàíòñêîì ñëàëîìå. Ó÷èòûâàÿ, ÷òî êðóòèçíà ñêëîíà çäåñü äîñòèãàåò 61%, ãîðíîëûæíèöàì ïîòðåáóåòñÿ ïðîäåìîíñòðèðîâàòü âñå ñâîå ìàñòåðñòâî. Â ýòîì ãîäó ñîñòÿçàíèÿ ãîðíîëûæíèêîâ ïðîéäóò ñ 16 ïî 18 äåêàáðÿ. Óæå â 2017 ãîäó Þæíûé Òèðîëü ñíîâà ïðèìåò ñîðåâíîâàíèÿ Êóáêà ìèðà ÔÈÑ ïî ëûæíûì ãîíêàì! <br><br>Åùå îäíèì èç âàæíåéøèõ ñïîðòèâíûõ ñîáûòèé çèìíåãî ñåçîíà áåç ñîìíåíèÿ ÿâëÿåòñÿ Êóáîê ìèðà ïî áèàòëîíó. Ñ 19 ïî 22 ÿíâàðÿ 2017 ãîäà â ãîðîäå Ðàçóí-Àíòåðñåëüâà/Antholz ëèäåðû ìèðîâîãî áèàòëîíà ïîáîðþòñÿ çà ìåäàëè â òðåõ äèñöèïëèíàõ («ñïðèíò», «ãîíêà ïðåñëåäîâàíèÿ» è «ãîíêà ñ îáùåãî ñòàðòà»). Ñåãîäíÿ Ðàçóí-Àíòåðñåëüâà ÿâëÿåòñÿ îäíîé èç ñàìûõ èçâåñòíûõ ìèðîâûõ ñòîëèö áèàòëîíà. Êóáêè è ÷åìïèîíàòû ìèðà ïðîâîäÿòñÿ çäåñü óæå áîëåå 30 ëåò — Àíòåðñåëüâñêèé áèàòëîííûé öåíòð ïðèíèìàë ÷åìïèîíàòû ìèðà 1975, 1983, 1995 è 2007 ãîäîâ.<br><br>Â ïåðåðûâå ìåæäó ñîðåâíîâàíèÿìè íàñòîÿùèå ôàíàòû ãîð è öåíèòåëè âêóñíîé åäû ìîãóò ïðèíÿòü ó÷àñòèå â Dumpling Marathon êîòîðûé ïðîéäåò 15 ÿíâàðÿ 2017 ãîäà. Âðÿä ëè íàéäåòñÿ åùå îäíî ìåðîïðèÿòèå, â êîòîðîì òàê æå ãàðìîíè÷íî ñî÷åòàþòñÿ ñïîðò, ôàíòàñòè÷åñêàÿ êðàñîòà îêðóæàþùåé ïðèðîäû è âîñõèòèòåëüíàÿ êóõíÿ.<br><br>Äëÿ ãóðìàíîâ, êîòîðûå íå çàõîòÿò ñîâìåñòèòü êàòàíèå è ïîåäàíèå èçâåñòíûõ þæíîòèðîëüñêèõ êëåöîê, ïî ìàðøðóòó áóäåò êóðñèðîâàòü ñïåöèàëüíûé àâòîáóñ. <br><br>Æèòåëè Þæíîãî Òèðîëÿ î÷åíü ñåðüåçíî îòíîñÿòñÿ ê ãàñòðîíîìè÷åñêîé ñîñòàâëÿþùåé çèìíåãî îòäûõà. Êàæäóþ ïÿòíèöó â 15.00, íà÷èíàÿ ñ 13 ÿíâàðÿ, â íîâîì ðåñòîðàíå Oberholz hut, êîòîðûé íàõîäèòñÿ íà âûñîòå 2 100 ì íàä óðîâíåì ìîðÿ, áóäåò ïðîõîäèòü ñïåöèàëüíûå äåãóñòàöèè Cheese, Wine and Design Degustation. <br><br>Åùå îäíî ñîáûòèå äëÿ ëþáèòåëåé ãîðíîé êóõíè - ñåðèÿ áðàí÷åé “Drei Zinnen Mountain Brunch” íà îòêðûòîé òåððàñå ðåñòîðàíà Helmrestaurant. Äî ðåñòîðàíà, íàõîäÿùåãîñÿ âûñîêî â ãîðàõ, ãîñòè ïîäíèìàþòñÿ ïî ñïåöèàëüíîìó ìàðøðóòó íà áåãîâûõ ëûæàõ. Òóðû áóäóò ïðîõîäèòü êàæäóþ ñóááîòó ñ 11 ôåâðàëÿ äî 15 àïðåëÿ.<br><br>Äëÿ îïûòíûõ ëûæíèêîâ â Þæíîì Òèðîëå ïðîâîäèòñÿ óíèêàëüíûé 36-êèëîìåòðîâûé ëûæíûé êðîññ «Moonlight Classic Ski Marathon». Íà âûñîòå 2 000 ìåòðîâ ñîòíè ëûæíèêîâ âûõîäÿò íà ìàðàôîíñêóþ äèñòàíöèþ ïî çàëèòûì ëóííûì ñâåòîì ïàñòáèùàì êðóïíåéøåãî â Åâðîïå àëüïèéñêîãî ïëàòî Àëüïå-äè-Ñüþçè/Seiser Alm.Â 2017 ãîäó ìàðàôîí ïðîéäåò 10 ôåâðàëÿ.<br><br>Ïîêëîííèêè àêòèâíîãî îòäûõà ïðèäóò â âîñòîðã îò Ôàòáàéêà — ñïåöèàëüíîãî âåëîñèïåäà äëÿ ïåðåäâèæåíèÿ ïî ñíåãó, êîòîðûé ÿâëÿåòñÿ àëüòåðíàòèâîé òðàäèöèîííûì ëûæàì è ñòðåìèòåëüíî çàâîåâûâàåò ñåðäöà ëþáèòåëåé ãîðíûõ âåëîïðîáåãîâ. Áëàãîäàðÿ áîëüøèì êîëåñàì ñ ïî-íàñòîÿùåìó øèðîêèìè ïîêðûøêàìè íà íåì ìîæíî ïåðåäâèãàòüñÿ êàê ïî ìåëêîìó, òàê è ãëóáîêîìó ñíåãó! Ïðîòåñòèðîâàòü ôàòàáàéê ìîæíî â Âàëëóíãå/Langental.<br><br>Äëÿ òåõ, êòî ïðåäïî÷èòàåò ñïîêîéíûé îòäûõ, â Þæíîì Òèðîëå áóäåò ðàáîòàòü ñïåöèàëüíûé ìàðøðóò «Night Skiing & Snowbar». Ïóòåøåñòâèå íà÷íåòñÿ ñ íåòîðîïëèâîé ëûæíîé ïðîãóëêè, êîòîðàÿ çàâåðøèòñÿ ó êîñòðà â óþòíîé è äîìàøíåé îáñòàíîâêå. <br><br>Ïóòåøåñòâåííèêàì, èíòåðåñóþùèìñÿ íå òîëüêî àêòèâíûì îòäûõîì, íî è èñòîðèåé è êóëüòóðîé ðåãèîíà, îáÿçàòåëüíî ïðèíÿòü ó÷àñòèå â ýêñêóðñèè ïî ëåäíèêó â äîëèíå Âàëü-Ñåíàëåñ/Schnalstal. Èìåííî çäåñü áûë íàéäåí «ëåäÿíîé ÷åëîâåê Ýöè». Ýêñêóðñèÿ íà÷èíàåòñÿ íà ñòàíöèè êàíàòíîé äîðîãè â âåðõíåé ÷àñòè Âàëü-Ñåíàëåñ íàä ëåäíèêîì Hochjochferner è çàêàí÷èâàåòñÿ â òîì ìåñòå íà ãîðå Tisenjoch, ãäå íà âûñîòå 3 200 ìåòðîâ íàä óðîâíåì ìîðÿ áûëà íàéäåíà ìóìèÿ ÷åëîâåêà, æèâøåãî çäåñü 5 300 ëåò íàçàä. Ó÷àñòíèêè ýòîãî îäíîäíåâíîãî ïóòåøåñòâèÿ ïðîéäóò ïî ïóòè, ïðîäåëàííîìó êîãäà-òî «ëåäÿíûì ÷åëîâåêîì Ýöè»! <br><br>Ìåíåå ýêñòðåìàëüíî íàñòðîåííûì ïóòåøåñòâåííèêàì ðåêîìåíäóåòñÿ ïîñåòèòü ñàìóþ âûñîêîãîðíóþ ñàóíó íà îòêðûòîì âîçäóõå â Åâðîïå. Ñàóíà ðàñïîëîæåíà ïî ñîñåäñòâó ñ îõîòíè÷üèì äîìèêîì â îêðóæåíèè âå÷íûõ ëüäîâ ëåäíèêà Ñåíàëåñ. Çàâåðøèòü ïðåêðàñíûé äåíü â ãîðàõ ìîæíî ïîñåùåíèåì øâåäñêîé ñàóíû ñ äðîâÿíîé ïå÷üþ è êóïàíèåì â ãîðÿ÷åé êóïåëè ïîä çâåçäíûì íåáîì. 
<br>/âÎòïóñê.ðó/ ]]></description>
<pubDate>Wed, 16 Nov 2016 18:49 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545397</guid>
</item>
<item id='545312'>
<title><![CDATA[Æèòåëè Âåíåöèè ïîòðåáîâàëè îãðàíè÷èòü êîëè÷åñòâî òóðèñòîâ â ãîðîäå]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545312 </link>
<description><![CDATA[Ñîòíè æèòåëåé <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT012">Âåíåöèè</a> âûøëè íà àêöèþ ïðîòåñòà, òðåáóÿ îãðàíè÷èòü êîëè÷åñòâî òóðèñòîâ, ïîñåùàþùèõ ãîðîä, ñîîáùàåò BBC.
<br><br>Ìèòèíãóþùèå ïîâåñèëè íàä çíàìåíèòûì ìîñòîì Ðèàëüòî áàííåð ñ íàäïèñüþ "Venexodus" ("èñõîä èç Âåíåöèè"). Ìíîãèå èç íèõ âûøëè íà óëèöû ãîðîäà ñ ïóñòûìè ÷åìîäàíàìè. Êðîìå òîãî, òîëïà íåñëà ãèãàíòñêèé êðàñíûé ÷åìîäàí – ñèìâîë óõîäà èç ãîðîäà.
<br><br>Îäíà èç ïðè÷èí àêöèè, ïî äàííûì òåëåêàíàëà, â òîì, ÷òî áîëüøîå êîëè÷åñòâî òóðèñòîâ ïðèâîäèò ê ðîñòó àðåíäíîé ïëàòû è íåõâàòêå æèëüÿ äëÿ ìåñòíûõ æèòåëåé.
<br><br>Ïî äàííûì àññîöèàöèè venessia.com, îðãàíèçîâàâøåé ìèòèíã, åæåãîäíî Âåíåöèÿ òåðÿåò îêîëî òûñÿ÷è êîðåííûõ æèòåëåé. Íàñåëåíèå ãîðîäà ê íàñòîÿùåìó âðåìåíè ñîêðàòèëîñü äî 55 òûñ. ÷åëîâåê, òîãäà êàê â 1951 ãîäó îíî ñîñòàâëÿëî 175 òûñ. ÷åëîâåê.
<br><br>Â ñåíòÿáðå âåíåöèàíöû óñòðàèâàëè àêöèè ïðîòåñòà ñ òðåáîâàíèåì çàïðåòèòü êðóïíûì ñóäàì âõîä â ïîðò. Ðàíåå ëåòîì â ãîðîäå ïîÿâèëèñü ïëàêàòû "Òóðèñòû, óõîäèòå! Âû ðàçðóøàåòå ýòî ìåñòî!". Íà ïðîøëîé íåäåëå ÑÌÈ ñîîáùèëè, ÷òî âëàñòè Âåíåöèè èùóò ñïîñîáû îãðàíè÷èòü êîëè÷åñòâî òóðèñòîâ â ãîðîäå, ÷òîáû ñîõðàíèòü îáúåêò Âñåìèðíîãî íàñëåäèÿ ÞÍÅÑÊÎ.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Tue, 15 Nov 2016 10:50 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545312</guid>
</item>
<item id='545108'>
<title><![CDATA[Âëàñòè Âåíåöèè õîòÿò îãðàíè÷èòü ïîòîê òóðèñòîâ â ãîðîä]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545108 </link>
<description><![CDATA[Âëàñòè <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT012">Âåíåöèè</a> èùóò ñïîñîáû îãðàíè÷èòü êîëè÷åñòâî òóðèñòîâ, ÷òîáû ñîõðàíèòü îáúåêò Âñåìèðíîãî íàñëåäèÿ ÞÍÅÑÊÎ, ñîîáùàåò êàíàäñêèé òåëåêàíàë CTV News.
<br><br>Â ãîðîäå îáäóìûâàþò ââåäåíèå ñèñòåìû îíëàéí-ïðîäàæè áèëåòîâ, êîòîðàÿ ïîçâîëèò êîíòðîëèðîâàòü ÷èñëî ïîñåòèòåëåé ãîðîäà. Ïîìèìî ýòîãî, ñïåöèàëüíî ñîçäàííûé êîìèòåò èçó÷àò åùå íåñêîëüêî ïðåäëîæåíèé, êîòîðûå ìîãóò áûòü ðåàëèçîâàíû óæå â 2017 ãîäó.
<br><br>Ýòà èíèöèàòèâà ñâÿçàíà ñ òåì, ÷òî ÞÍÅÑÊÎ âûðàçèëà "êðàéíþþ îáåñïîêîåííîñòü" ïî ïîâîäó óõóäøåíèÿ ñîñòîÿíèÿ Âåíåöèàíñêîé ëàãóíû èç-çà ïîñòîÿííî çàõîäÿùèõ â íåå êðóèçíûõ ñóäîâ, êîòîðûå åæåäíåâíî ïðèâîçÿò îêîëî 30 òûñ. ïàññàæèðîâ. Îðãàíèçàöèÿ óæå îáðàùàëàñü ê ïðàâèòåëüñòâó <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=IT">Èòàëèè</a> ñ ïðèçûâîì íå ïóñêàòü â ãîðîä êðóïíûå êðóèçíûå ëàéíåðû.
<br><br>Åæåãîäíî Âåíåöèÿ, íàñåëåíèå êîòîðîé ñîñòàâëÿåò 55 òûñ. ÷åëîâåê, ïðèíèìàåò îêîëî 22 ìëí ïîñåòèòåëåé. Ïîìèìî óùåðáà, íàíîñèìîãî ëàéíåðàìè, òóðèñòû ñîçäàþò íåóäîáñòâà äëÿ ìåñòíûõ æèòåëåé, êîòîðûå èíîãäà íå ìîãóò ïåðåäâèãàòüñÿ ïî óëèöàì, çàïîëíåííûì ëþáèòåëÿìè "ñåëôè", ïèøåò èçäàíèå.
<br><br>Â ñåíòÿáðå âåíåöèàíöû óñòðàèâàëè àêöèè ïðîòåñòà ñ òðåáîâàíèåì çàïðåòèòü êðóïíûì ñóäàì âõîä â ïîðò. Ðàíåå ëåòîì â ãîðîäå ïîÿâèëèñü ïëàêàòû "Òóðèñòû, óõîäèòå! Âû ðàçðóøàåòå ýòî ìåñòî!".

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Wed, 9 Nov 2016 10:22 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545108</guid>
</item>
<item id='545094'>
<title><![CDATA[Â Èòàëèè îòêðûâàåòñÿ âòîðîé îôèñ Visit Russia]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545094 </link>
<description><![CDATA[Çàìåñòèòåëü ìèíèñòðà êóëüòóðû ÐÔ Àëëà Ìàíèëîâà ñîîáùèëà, ÷òî âòîðîé íàöèîíàëüíûé òóðèñòè÷åñêèé îôèñ Visit Russia â Èòàëèè îòêðîåòñÿ 17 íîÿáðÿ â Ìèëàíå. Îíà äîáàâèëà, ÷òî ê ÿíâàðþ 2017 ãîäà çà ãðàíèöåé áóäåò ðàáîòàòü óæå 12 òàêèõ îôèñîâ.
<br><br>Ïðîãðàììà îòêðûòèÿ íàöèîíàëüíûõ òóðèñòè÷åñêèõ îôèñîâ Visit Russia "Âðåìÿ îòäûõàòü â Ðîññèè" íà÷àëà ðàáîòàòü â 2015 ãîäó. Ñ èþëÿ 2015 ãîäà â ìèðå îòêðûëèñü 9 ïðåäñòàâèòåëüñòâ: â Âåëèêîáðèòàíèè, Èòàëèè, Ãåðìàíèè, Ôèíëÿíäèè, Îáúåäèíåííûõ Àðàáñêèõ Ýìèðàòàõ, Êèòàå, Èðàíå, Êóâåéòå è âî Âüåòíàìå. Ìàíèëîâà äîáàâèëà, ÷òî 8 äåêàáðÿ ïëàíèðóåòñÿ îòêðûòü òàêîé îôèñ â Ïàðèæå, 16 äåêàáðÿ - â Âåíå, 19 ÿíâàðÿ 2017 ãîäà - â Ìàäðèäå.
<br><br>Ïî ñëîâàì çàììèíèñòðà, Èòàëèÿ ñòàëà ïåðâîé ñòðàíîé, â êîòîðîé ïðåäñòàâëåíî íåñêîëüêî îôèñîâ Visit Russia, ÷òî ÿâëÿåòñÿ ïðåêðàñíûì ñâèäåòåëüñòâîì òåïëûõ îòíîøåíèé ìåæäó äâóìÿ íàðîäàìè.
<br><br>Ïåðâûé íàöèîíàëüíûé òóðèñòè÷åñêèé îôèñ Visit Russia â Èòàëèè áûë îòêðûò â Ðèìå îñåíüþ 2015 ãîäà. Ìèëàíñêèé îôèñ áóäåò ïðîäâèãàòü íîâûå íàïðàâëåíèÿ îòäûõà â Ðîññèè, â òîì ÷èñëå, àëüòåðíàòèâíûé òóðèçì, âêëþ÷àÿ ãîðíîëûæíûé, ìåäèöèíñêèé è îõîòíè÷èé.
<br><br>Ïî äàííûì ðîññèéñêîãî âèçîâîãî öåíòðà â Èòàëèè çà 9 ìåñÿöåâ 2016 ãîäà êîëè÷åñòâî ðîññèéñêèõ âèç óâåëè÷èëîñü íà 12,5% ïî ñðàâíåíèþ ñ òåì æå ïåðèîäîì 2015 ãîäà.

<br>/Ãàçåòà &quot;ÓÒÐÎ&quot;/ ]]></description>
<pubDate>Tue, 8 Nov 2016 16:21 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=545094</guid>
</item>
<item id='544970'>
<title><![CDATA[Â Èòàëèè ñíîâà ïðîèçîøëî çåìëåòðÿñåíèå]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544970 </link>
<description><![CDATA[Çåìëåòðÿñåíèå ìàãíèòóäîé 5,0 çàôèêñèðîâàíî áëèç èòàëüÿíñêîãî ãîðîäà <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT054">Ïåðóäæà</a> â öåíòðàëüíîé ÷àñòè ñòðàíû, ñîîáùàåò â ÷åòâåðã Ãåîëîãè÷åñêàÿ ñëóæáà <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=US">ÑØÀ</a>.
<br><br>Ýïèöåíòð çåìëåòðÿñåíèÿ ðàñïîëàãàëñÿ â 51 êì ê þãî-âîñòîêó îò Ïåðóäæè. Î÷àã çåìëåòðÿñåíèÿ íàõîäèëñÿ íà ãëóáèíå 10 êì.
<br><br>Ïî äàííûì ñåéñìîëîãîâ, ïîäçåìíûå òîë÷êè ìîãëè ïðèâåñòè ê íåáîëüøèì ðàçðóøåíèÿì. Î æåðòâàõ è ïîñòðàäàâøèõ èíôîðìàöèè ïîêà íå ïîñòóïàëî.
<br><br>Çà ïîñëåäíèå äâå íåäåëè â <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=IT">Èòàëèè</a> ïðîèçîøëî íåñêîëüêî çåìëåòðÿñåíèé. Â ÷àñòíîñòè, â ïðîøëîå âîñêðåñåíüå ïîäçåìíûå òîë÷êè ìàãíèòóäîé 6,6 îùóòèëè æèòåëè îáëàñòåé <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT59">Ìàðêå</a> è <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT89">Óìáðèÿ</a>. 24 àâãóñòà â öåíòðå Èòàëèè ïðîèçîøëî ìîùíîå çåìëåòðÿñåíèå, óíåñøåå æèçíè ïî÷òè 300 ÷åëîâåê.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Thu, 3 Nov 2016 11:25 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544970</guid>
</item>
<item id='544920'>
<title><![CDATA["Êàðëñîí Òóðèçì" äîñðî÷íî íà÷àë ïðîäàæè ëåòíèõ òóðîâ íà Ñàðäèíèþ]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544920 </link>
<description><![CDATA[Òóðîïåðàòîð "Êàðëñîí Òóðèçì" îòêðûë ïðîäàæó òóðîâ íà Ñàðäèíèþ íà ëåòî 2017 ãîäà, ñîîáùèëè ïîðòàëó "Èíòåðôàêñ-Òóðèçì" â ïðåññ-ñëóæáå êîìïàíèè.
<br><br>"Ìû âèäèì íîâûé òðåíä – òóðèñòû âíîâü íà÷àëè ïëàíèðîâàòü ñâîé îòäûõ çàðàíåå. Îñîáåííî ýòî êàñàåòñÿ äîðîãèõ îòåëåé è äåôèöèòíûõ íàïðàâëåíèé. Èíòåðåñ ê îòäûõó íà Ñàðäèíèè ëåòîì 2016 ãîäà áûë ÷ðåçâû÷àéíî âûñîêèì, êàê ñî ñòîðîíû ðîññèéñêèõ òóðèñòîâ, òàê è ñî ñòîðîíû òóðèñòîâ èç åâðîïåéñêèõ ñòðàí. Â ðåçóëüòàòå çàáðîíèðîâàòü òóð íà "âûñîêèé ñåçîí" — èþëü è àâãóñò – áûëî î÷åíü ñëîæíî, à â íåêîòîðûõ îòåëÿõ ïðîñòî íåâîçìîæíî. Ñèñòåìà "ðàííåãî áðîíèðîâàíèÿ" äàåò òóðèñòàì íå òîëüêî ïðåèìóùåñòâà ïî öåíå, íî è âîçìîæíîñòü áîëüøåãî âûáîðà", — ñîîáùèëà çàìåñòèòåëü ãåíåðàëüíîãî äèðåêòîðà ïî ìàðêåòèíãó è PR êîìïàíèè "Êàðëñîí Òóðèçì" Ìàðèÿ Ìàëûøåâà.
<br><br>Êîìïàíèÿ óæå ïîäïèñàëà äîãîâîð î ëåòíåé ïîëåòíîé ïðîãðàììå â Êàëüÿðè ñ àâèàêîìïàíèåé "Ãàçïðîì àâèà". Ïîëåòû áóäóò âûïîëíÿòüñÿ êàæäóþ íåäåëþ ïî ñóááîòàì ñ 3 èþíÿ ïî 16 ñåíòÿáðÿ, òèï ñàìîëåòà Áîèíã 737-700 ñ ïîëíîöåííûì áèçíåñ-êëàññîì.
<br><br>Íà ñàéòå êîìïàíèè ïðåäñòàâëåíû ïðåäëîæåíèÿ íà ñàìûå ïîïóëÿðíûå îòåëè Ñàðäèíèè. "Åäèíè÷íûå çàÿâêè íà ëåòíèé îòäûõ 2017 â Forte Village Resort ìû íà÷àëè ïîëó÷àòü óæå â êîíöå ñåíòÿáðå. À ñ îêòÿáðÿ ìîæíî çàáðîíèðîâàòü ïîëíûé ïàêåò ñ ïåðåëåòîì â ñàìûõ âîñòðåáîâàííûõ îòåëÿõ. Íîâèíêà 2016 ãîäà — Falkensteiner Capo Boi 5*, êóðîðòíûé êîìïëåêñ Chia Laguna Resort ñ ïîëíîñòüþ îáíîâëåííûì îòåëåì Baia 4*, ñàìûé ïîïóëÿðíûé ó ñåìåé ñ äåòüìè Tanka Village Resort 4*. Áðîíèðóéòå ñåé÷àñ è âû íå òîëüêî ïîëó÷èòå ãàðàíòèðîâàííûå íîìåðà, íî è ñýêîíîìèòå äî 25%", — îòìåòèëà Ì.Ìàëûøåâà.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Wed, 2 Nov 2016 12:23 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544920</guid>
</item>
<item id='544910'>
<title><![CDATA[Èòàëèÿ ëèêâèäèðóåò ïîñëåäñòâèÿ çåìëåòðÿñåíèé çà 80 ìèëëèîíîâ åâðî]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544910 </link>
<description><![CDATA[Íà ÷ðåçâû÷àéíîì çàñåäàíèè Ñîâåòà ìèíèñòðîâ Èòàëèè ïðèíÿòî ðåøåíèå î âûäåëåíèè ˆ40 ìëí íà ïðåîäîëåíèå ïîñëåäñòâèé ïðîøåäøåãî â öåíòðàëüíîé ÷àñòè ñòðàíû 30 îêòÿáðÿ ñèëüíîãî çåìëåòðÿñåíèÿ ìàãíèòóäîé 6,5. Íåäåëþ íàçàä ïðàâèòåëüñòâî Èòàëèè ïðèíÿëî ðåøåíèå î ˆ40 ìëí ïîñëå çåìëåòðÿñåíèÿ, ïðîèñøåäøåãî â ýòîé æå çîíå 26 îêòÿáðÿ.
<br><br>Ïðåìüåð-ìèíèñòð Ìàòòåî Ðåíöè ñîîáùèë â ïîíåäåëüíèê, ÷òî ïðàâèòåëüñòâî â òå÷åíèå òðåõ äíåé äîëæíî ïîäãîòîâèòü çàêîíîïðîåêò, êîòîðûé óñêîðèò âûäåëåíèå áîëüøèõ ÷åëîâå÷åñêèõ ðåñóðñîâ äëÿ ëèêâèäàöèè ïîñëåäñòâèé òðåõ çåìëåòðÿñåíèé, ïðîøåäøèõ â öåíòðå Èòàëèè çà ïîñëåäíèå ìåñÿöû.
<br><br>Æåðòâàìè ïåðâîãî êðóïíîãî çåìëåòðÿñåíèÿ ìàãíèòóäîé 6,0 24 àâãóñòà ñòàëè 298 ÷åëîâåê. Âå÷åðîì 26 îêòÿáðÿ â ýòîì æå ðàéîíå ïðîèçîøëà ñåðèÿ ïîäçåìíûõ òîë÷êîâ ìàãíèòóäîé äî 5,9. Óòðîì 30 îêòÿáðÿ ñåéñìîëîãàìè áûë çàðåãèñòðèðîâàí òîë÷îê ìàãíèòóäîé 6,5.
<br><br>Íåñìîòðÿ íà òî ÷òî äâà ïîñëåäíèõ çåìëåòðÿñåíèÿ íå ïðèâåëè ê ÷åëîâå÷åñêèì æåðòâàì, â ÷åòûðåõ èòàëüÿíñêèõ îáëàñòÿõ - <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT59">Ìàðêå</a>, <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT89">Óìáðèè</a>, Ëàöèî è Àáðóööî - çàôèêñèðîâàíû ñåðüåçíûå ðàçðóøåíèÿ. Áåç êðûøè íàä ãîëîâîé îñòàëèñü îêîëî 40 òûñÿ÷ ÷åëîâåê.

<br>/Ãàçåòà &quot;ÓÒÐÎ&quot;/ ]]></description>
<pubDate>Tue, 1 Nov 2016 16:53 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544910</guid>
</item>
<item id='544908'>
<title><![CDATA[Â Èòàëèè çàôèêñèðîâàíû íîâûå ïîäçåìíûå òîë÷êè]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544908 </link>
<description><![CDATA[Ñåðèÿ ïîäçåìíûõ òîë÷êîâ çàôèêñèðîâàíà ñåãîäíÿ óòðîì â îáëàñòÿõ Öåíòðàëüíîé Èòàëèè.
<br><br>Ìàãíèòóäû òîë÷êîâ ñîñòàâèëè 3,6, 3,2 è 3,1 è 4,7.
<br><br>Ýïèöåíòð òðåõ ïåðâûõ òîë÷êîâ çàôèêñèðîâàí â 60 êì ê þãî-âîñòîêó îò <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT054">Ïåðóäæè</a>, ýïèöåíòð ïîñëåäíåãî - â 52 êì ê þãî-çàïàäó îò <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT25">Àíêîíû</a>. Èõ î÷àãè ðàñïîëîæåíû íà ãëóáèíå îò 8 äî 10 êèëîìåòðîâ.
<br><br>Èíôîðìàöèè î æåðòâàõ èëè ðàçðóøåíèÿõ ïîêà íåò.

<br>/Ãàçåòà &quot;ÓÒÐÎ&quot;/ ]]></description>
<pubDate>Tue, 1 Nov 2016 16:49 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544908</guid>
</item>
<item id='544814'>
<title><![CDATA[Òîë÷êè îò íîâîãî çåìëåòðÿñåíèÿ â öåíòðàëüíîé Èòàëèè îùóòèëè â Ðèìå è Íåàïîëå]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544814 </link>
<description><![CDATA[Åùå íåñêîëüêî ïîäçåìíûõ òîë÷êîâ ñ ìàêñèìàëüíîé ìàãíèòóäîé â 6,6 áàëëà çàôèêñèðîâàíû óòðîì â âîñêðåñåíüå â öåíòðàëüíîé Èòàëèè, íà ýòîò ðàç òîë÷êè õîðîøî îùóùàëèñü æèòåëÿìè Ðèìà è Íåàïîëÿ, ñîîáùàåò áðèòàíñêàÿ ãàçåòà The Guardian.
<br><br>Ñîîáùåíèé î æåðòâàõ è ïîñòðàäàâøèõ ïîêà íåò. Ýïèöåíòð íàõîäèëñÿ ðÿäîì ñ ãîðîäîì Íîð÷èÿ â ïðîâèíöèè Óìáðèÿ, â 137 êì îò Ðèìà, íåïîäàëåêó îò öåíòðà ïðåäûäóùåãî çåìëåòðÿñåíèÿ, ïðîèçîøåäøåãî âå÷åðîì 26 îêòÿáðÿ.
<br><br>Ìåñòíûå âëàñòè çàÿâëÿþò, ÷òî â ýïèöåíòðå çåìëåòðÿñåíèÿ ïî÷òè âñå æèòåëè ïîêèíóëè äîìà. Îíè ëèáî íî÷åâàëè â ìàøèíàõ, ëèáî îòïðàâèëèñü â ãîñòèíèöû â äðóãèå ðåãèîíû. Îñíîâíîé óùåðá òàêæå íàíåñåí çäàíèÿì, êîòîðûå óæå áûëè ÷àñòè÷íî ðàçðóøåíû â ñðåäó.
<br><br>Òåì íå ìåíåå, î÷åâèäöû ñîîáùàþò, ÷òî ðàçðóøåíà áàçèëèêà Ñâÿòîãî Áåíåäèêòà â Íîð÷èè, ïîñòðîåííàÿ, ïî ïðåäàíèþ, íà ìåñòå ðîæäåíèÿ ñâÿòîãî (íà ôîòî). Ïîñòðàäàëè òàêæå ìíîãèå äðóãèå ïàìÿòíèêè â ðåãèîíå.
<br><br>Ïî äàííûì ãàçåòû, â äîìàõ Ðèìà ñèëüíî òðÿñëèñü ñòåíû, èç-çà ÷åãî ëþäè âûáåãàëè íà óëèöû. Òîë÷êè õîðîøî îùóùàëèñü òàêæå â Íåàïîëå è Ôëîðåíöèè.
<br><br>Ðàíåå â Ðîññèéñêîì ñîþçå òóðèíäóñòðèè ïîðòàëó "Èíòåðàôàêñ-Òóðèçì" ñîîáùèëè, ÷òî â ïîñòðàäàâøåì ðàéîíå íåò îðãàíèçîâàííûõ ðîññèéñêèõ òóðèñòîâ.
<br><br>Âñåãî çà ïîñëåäíèå 72 ÷àñà â Èòàëèè ïðîèçîøëî 15 ïîäçåìíûõ òîë÷êîâ ñ ìàêñèìàëüíîé ìàãíèòóäîé 6,1 áàëë. Äåñÿòêè ÷åëîâåê ïîëó÷èëè òðàâìû, îäèí óìåð îò èíôàðêòà. Â öåíòðàëüíîé ÷àñòè Èòàëèè èç-çà ñòèõèéíîãî áåäñòâèÿ îáðóøèëèñü ìíîãî÷èñëåííûå ïîñòðîéêè. Îñîáåííî ñèëüíî ïîñòðàäàëè ñòàðèííûå çäàíèÿ â ãîðîäàõ Âèññî, Óññèòà, Ïðå÷è, Êàñòåëü-Ñàíò&rsquo;Àíäæåëî-ñóëü-Íåðà.
<br><br>Ñåéñìè÷åñêàÿ àêòèâíîñòü ïðîäîëæàåòñÿ â Èòàëèè óæå íåñêîëüêî ìåñÿöåâ. Ïåðâîå ðàçðóøèòåëüíîå çåìëåòðÿñåíèå ïðîèçîøëî â àâãóñòå â Àìàòðè÷å, óíåñÿ æèçíè áîëåå 250 ÷åëîâåê. Îíî îêàçàëîñü ñàìûì ñèëüíûì â ñòðàíå ñ 1980 ãîäà.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Mon, 31 Oct 2016 13:11 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544814</guid>
</item>
<item id='544813'>
<title><![CDATA[Òóðîïåðàòîðû íå çàìåòèëè îòêàçîâ îò òóðîâ â Èòàëèþ èç-çà çåìëåòðÿñåíèé]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544813 </link>
<description><![CDATA[Ðîññèéñêèå òóðîïåðàòîðû íå çàôèêñèðîâàëè îòêàçîâ îò òóðîâ â <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=IT">Èòàëèþ</a> ïîñëå ïðîèçîøåäøåé òàì ñåðèè çåìëåòðÿñåíèé, íî íå èñêëþ÷àþò çàìåäëåíèÿ ïðîäàæ, ñîîáùàåò â ïîíåäåëüíèê Àññîöèàöèÿ òóðîïåðàòîðîâ Ðîññèè (ÀÒÎÐ).
<br><br>"Ïîñêîëüêó ãîðîäà, ïîñòðàäàâøèå îò çåìëåòðÿñåíèÿ, íàõîäÿòñÿ äàëåêî îò ìàðøðóòîâ íàøèõ òóðîâ, îòêàçîâ è îáåñïîêîåííîñòè òóðèñòîâ ìû íå îòìå÷àåì. Ñåé÷àñ ó íàñ â îñíîâíîì èäåò ðàííåå áðîíèðîâàíèå íà çèìíèé ñåçîí, íà ãîðíîëûæíûå êóðîðòû Èòàëèè", — çàÿâèëè â êîìïàíèè TUI Ðîññèÿ.
<br><br>Ïðè ýòîì, ïî äàííûì àññîöèàöèè, ó÷àñòíèêè ðûíêà âñå-òàêè íå èñêëþ÷àþò, ÷òî ïðè ñîõðàíåíèè ñåéñìè÷åñêîé àêòèâíîñòè â Èòàëèè ïðîäàæè òóðîâ ïî âñåìó íàïðàâëåíèþ çàìåäëÿòñÿ, íî âðÿä ëè ýòîò ïåðèîä ïðîäëèòñÿ äîëüøå äâóõ íåäåëü.
<br><br>"Ó íàñ àííóëÿöèé òóðîâ íå áûëî. Ïîñëå ñîîáùåíèé î ïåðâîì çåìëåòðÿñåíèè áûë íåáîëüøîé ñïàä ïðîäàæ. Ïîñëå ïîñëåäíèõ ñîáûòèé ïîêà åùå ñëîæíî ïîíÿòü ñèòóàöèþ, íî ìû íå èñêëþ÷àåì çàìåäëåíèÿ ïðîäàæ", — ñîîáùèëà äèðåêòîð äåïàðòàìåíòà ïðÿìûõ ïðîäàæ, ðåêëàìû è PR òóðîïåðàòîðà ICS Travel Group Àííà Ôèëàòîâñêàÿ.
<br><br>Ïî îöåíêå ó÷àñòíèêîâ ðûíêà, îðãàíèçîâàííûì ðîññèéñêèì òóðèñòàì, íàõîäÿùèìñÿ èëè ñîáèðàþùèìñÿ â Èòàëèþ, íè÷åãî íå óãðîæàåò: íà ïîñòîÿííîé ñâÿçè ñ ðîññèéñêèìè òóðîïåðàòîðàìè íàõîäÿòñÿ ïðèíèìàþùèå êîìïàíèè, êîòîðûå â îïåðàòèâíîì ðåæèìå ñîîáùàþò ïîñëåäíþþ èíôîðìàöèþ. Âñÿ èíôðàñòðóêòóðà òåõ ðåãèîíîâ, êóäà ÷àùå âñåãî ïî ëèíèè òóðîïåðàòîðîâ åäóò ðîññèÿíå, ðàáîòàåò â ïðèâû÷íîì ðåæèìå. Áîëåå òîãî, ïî ñîîáùåíèþ Íàöèîíàëüíîãî àãåíòñòâà ãðàæäàíñêîé àâèàöèè Èòàëèè, çåìëåòðÿñåíèå íå çàòðîíóëî àýðîïîðòû â ïîñòðàäàâøèõ ðàéîíàõ: âîçäóøíûå ãàâàíè <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT59">Ìàðêå</a>, <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT90">Òîñêàíû</a>, <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT89">Óìáðèè</a> è Àáðóööî íàõîäÿòñÿ â ðàáî÷åì ñîñòîÿíèè.
<br><br>Ðîñòóðèçì ðåêîìåíäîâàë ðîññèÿíàì, íàõîäÿùèìñÿ íà òåððèòîðèè Èòàëèè, ñîáëþäàòü ñïîêîéñòâèå, íå ïîääàâàòüñÿ ïàíèêå, à â ñëó÷àå íåîáõîäèìîñòè îáðàùàòüñÿ ïî òåëåôîíàì ýêñòðåííîé ñâÿçè â Ïîñîëüñòâî Ðîññèéñêîé Ôåäåðàöèè â Èòàëèè: (39) 06/4941680; (39) 06/4941681; (39) 06/4941683.
<br><br>Âñþ ïðîøëóþ íåäåëþ Èòàëèþ ñîòðÿñàëè çåìëåòðÿñåíèÿ. Ïåðâîå èç íèõ áûëî çàôèêñèðîâàíî âå÷åðîì â ñðåäó â ïðîâèíöèÿõ Óìáðèÿ, Ìàðêå è Ëàöèî, ïîäçåìíûå ýõî òîë÷êè îùóùàëèñü â ÷åòâåðã, à â âîñêðåñåíüå óòðîì ïðîèçîøëî íîâîå çåìëåòðÿñåíèå ñèëîé 6,6 áàëëîâ ñ ýïèöåíòðîì âîçëå ãîðîäà Íîð÷èÿ â ïðîâèíöèè Óìáðèÿ. Òîë÷ê îùóòèëè æèòåëè <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT010">Ðèìà</a>, <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT011">Ôëîðåíöèè</a> è <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT052">Íåàïîëÿ</a>. Íåñêîëüêî äåñÿòêîâ ÷åëîâåê ïîëó÷èëè òðàâìû, ðàçðóøåíî ìíîãî äîìîâ è èñòîðè÷åñêèõ ïàìÿòíèêîâ. Íåêîòîðûå èç íèõ ïîäâåðãàëèñü ðàçðóøåíèþ íåñêîëüêî ðàç.
<br><br>Ñåéñìè÷åñêàÿ àêòèâíîñòü ïðîäîëæàåòñÿ â Èòàëèè óæå íåñêîëüêî ìåñÿöåâ. Ïåðâîå ðàçðóøèòåëüíîå çåìëåòðÿñåíèå ïðîèçîøëî â àâãóñòå â Àìàòðè÷å, óíåñÿ æèçíè áîëåå 250 ÷åëîâåê. Îíî îêàçàëîñü ñàìûì ñèëüíûì â ñòðàíå ñ 1980 ãîäà.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Mon, 31 Oct 2016 12:30 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544813</guid>
</item>
<item id='544749'>
<title><![CDATA[Â Ðèì çà ïîêóïêàìè]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544749 </link>
<description><![CDATA[Êàê ïåðåäàåò RTCG, ÷åðíîãîðñêèé íàöèîíàëüíûé àâèàïåðåâîç÷èê “Montenegro Airlines” ïîäãîòîâèë ñïåöèàëüíîå ïðåäëîæåíèå äëÿ ëþáèòåëåé îòïðàâèòüñÿ â Èòàëèþ çà ïîêóïêàìè èëè ïðîñòî æåëàþùèõ ïîñåòèòü ýòîò ãîðîä. Ñ 11 ïî 13 íîÿáðÿ æåëàþùèå îòïðàâèòüñÿ â Ðèì çà ïîêóïêàìè ñìîãóò çà 290 åâðî êóïèòü áèëåò òóäà-îáðàòíî, ñ òðàíñôåðîì äî îòåëÿ “Nord” (3 çâåçäû) è 2 äíÿìè îïëà÷åííîãî ïðîæèâàíèÿ â ýòîì îòåëå. Ìîæíî òàêæå áóäåò îñòàíîâèòüñÿ â îòåëå “Massimo d’Azeglio” (4 çâåçäû), íî ïðèä¸òñÿ äîïëàòèòü åù¸ 20 åâðî.
<br><br> Êóïèòü òóð ìîæíî äî 4 íîÿáðÿ, à êîëè÷åñòâî ìåñò îãðàíè÷åíî.

<br>/×åðíîãîðèÿ ñåãîäíÿ/ ]]></description>
<pubDate>Thu, 27 Oct 2016 13:01 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544749</guid>
</item>
<item id='544727'>
<title><![CDATA[Íîâîå çåìëåòðÿñåíèå ïðîèçîøëî â öåíòðàëüíîé Èòàëèè]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544727 </link>
<description><![CDATA[Â öåíòðàëüíîé ÷àñòè <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=IT">Èòàëèè</a> — îáëàñòÿõ <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT59">Ìàðêå</a>, <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT89">Óìáðèÿ</a> è Ëàöèî ïðîèçîøëî íîâîå çåìëåòðÿñåíèå, ýïèöåíòð ñåðèè ïîäçåìíûõ òîë÷êîâ íàõîäèëñÿ ïðèáëèçèòåëüíî â 68 êì ê âîñòîêó îò ãîðîäà <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT054">Ïåðóäæà</a>, ñîîáùàåò áðèòàíñêàÿ òåëåðàäèîêîðïîðàöèÿ ÂÂÑ.
<br><br>Îòãîëîñêè âòîðîãî çåìëåòðÿñåíèÿ òàêæå îùóùàëèñü â <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT010">Ðèìå</a>, ìàãíèòóäà ñîñòàâèëà 6, äàííûõ î ðàçðóøåíèÿõ è ïîñòðàäàâøèõ íåò
<br><br>Íàêàíóíå ïîäçåìíûå òîë÷êè áûëè çàôèêñèðîâàíû â ïðîâèíöèè Ìà÷åðàòà — íà ãðàíèöå ðåãèîíîâ Óìáðèÿ è Ìàðêå. Î÷àã çåìëåòðÿñåíèÿ, ïî äàííûì Èòàëüÿíñêîãî èíñòèòóòà ãåîôèçèêè, çàëåãàë íà ãëóáèíå 9 êì. Ñîîáùàåòñÿ, ÷òî ñèëüíûå ïîäçåìíûå òîë÷êè ÷óâñòâîâàëèñü â Ðèìå.
<br><br>Ïî äàííûì Íàöèîíàëüíîãî âóëêàíîëîãè÷åñêîãî öåíòðà Èòàëèè, çåìëåòðÿñåíèå ïðîèçîøëî â 19:10 ïî ìåñòíîìó âðåìåíè. Â öåíòðå îòìå÷àþò, ÷òî î÷àã çåìëåòðÿñåíèÿ çàëåãàë íà íåáîëüøîé ãëóáèíå, è â ýòèõ ñëó÷àÿõ ïîñëåäñòâèÿ äàæå íå î÷åíü ñèëüíîãî çåìëåòðÿñåíèÿ ìîãóò áûòü âåñüìà ðàçðóøèòåëüíûìè.
<br><br>Â íî÷ü íà 24 àâãóñòà â öåíòðàëüíîé ÷àñòè Èòàëèè, ê þãî-âîñòîêó îò Ïåðóäæè, ïðîèçîøëî çåìëåòðÿñåíèå ìàãíèòóäîé 6,2. Æåðòâàìè çåìëåòðÿñåíèå ñòàëè òîãäà ïî÷òè 300 ÷åëîâåê, óùåðá îò ñòèõèéíîãî áåäñòâèÿ âëàñòè îöåíèëè â 4 ìëðä åâðî. Îêîëî 1,4 òûñÿ÷ ÷åëîâåê, ïîòåðÿâøèõ êðîâ â ðåçóëüòàòå çåìëåòðÿñåíèÿ, äî ñèõ ïîð îñòàþòñÿ â öåíòðàõ âðåìåííîãî ðàçìåùåíèÿ.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Thu, 27 Oct 2016 11:06 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544727</guid>
</item>
<item id='544570'>
<title><![CDATA[Â Ëèâèíüî îòêðûëñÿ ëûæíûé ñåçîí]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544570 </link>
<description><![CDATA[20 îêòÿáðÿ â Ëèâèíüî îòêðûëè ëûæíóþ òðàññó äëèíîþ îêîëî êèëîìåòðà, ãäå ìîãóò ñâîáîäíî òðåíèðîâàòüñÿ ïðîôåññèîíàëüíûå ñïîðòñìåíû è ëþáèòåëè ëûæíîãî êðîññ-êàíòðè. Êðóã èç ïî÷òè 2700 êóáè÷åñêèõ ìåòðîâ íàòóðàëüíîãî ñíåãà, çàãîòîâëåííîãî ñ ïðîøëîé çèìû è ñîõðàíåííîãî ëåòîì áëàãîäàðÿ òåõíîëîãèè «snowfarming», ïîñòðîåí â öåíòðå Ëèâèíüî âîçëå Nordic Ski Centre. Òàê ÷òî óæå ñåé÷àñ, âíå çàâèñèìîñòè îò ïîãîäíûõ óñëîâèé, ìíîãèå íàöèîíàëüíûå ñáîðíûå ìîãóò íà÷èíàòü ïîäãîòîâêó ê ñîðåâíîâàòåëüíîìó ñåçîíó, ïðîâîäÿ ñâîè âûñîêîãîðíûå òðåíèðîâêè íà «Ìàëîì Òèáåòå» íà âûñîòå 1816 ì íàä óðîâíåì ìîðÿ, à íå íà ëåäíèêå. Òðåíèðîâêè áèàòëîíèñòîâ â Ëèâèíüî â ýòîì ãîäó áóäóò ïðîõîäèòü íà íîâîé áèàòëîííîé àðåíå, êîòîðóþ óæå óñïåëà ïðîòåñòèðîâàòü Äîðîòåÿ Âèðåð, ÿâëÿþùàÿñÿ îäíîé èç ìíîãî÷èñëåííûõ Ïîñëîâ Ëèâèíüî. Ãàðàíòèðîâàòü îòëè÷íûå ñíåæíûå óñëîâèÿ â íà÷àëå ñåçîíà ïîçâîëèò ñîçäàííàÿ ñèñòåìà èñêóññòâåííîãî îñíåæåíèÿ, ïîêðûâàþùàÿ îêîëî 8 èç 30 êì ëûæíûõ òðàññ è îêîëî 80% âñåõ ãîðíîëûæíûõ òðàññ êóðîðòà.<br><br>«Ïðîøëîé çèìîé ìû çàãîòîâèëè 5800 êóáè÷åñêèõ ìåòðîâ ñíåãà, îêîëî 1200 èç íèõ ìû èñïîëüçîâàëè â àâãóñòå äëÿ ïðîâåäåíèÿ òðàäèöèîííûõ çàáåãîâ íà ëûæàõ Trofeo delle Contrade ïî öåíòðàëüíîé óëèöå ãîðîäà, ýòîò ëûæíûé ïðàçäíèê åæåãîäíî îáúåäèíÿåò ñîòíè ó÷àñòíèêîâ, ìíîãèå èç êîòîðûõ ìèðîâûå çâåçäû ëûæ è áèàòëîíà, - ðàññêàçàë ïðåçèäåíò Îôèñà ïî òóðèçìó Ëèâèíüî Ëóêà Ìîðåòòè. – Îñòàâøóþñÿ ÷àñòü ñíåãà, êîòîðóþ óäàëîñü ñîõðàíåíèòü ëåòîì áëàãîäàðÿ òåõíîëîãèè «snowfarming», ïîçâîëÿþùåé ïîääåðæèâàòü òåìïåðàòóðó ñíåãà çà ñ÷åò ïðèìåíåíèÿ äðåâåñíûõ îïèëîê è ãåîòåðìàëüíîé òêàíè, îòðàæàþùåé ñîëíå÷íûå ëó÷è, ìû èñïîëüçîâàëè äëÿ ñîçäàíèÿ ïåðâîãî êðóãà ëûæíîé òðàññû, ÷òîáû ïîçâîëèòü ñïîðòñìåíàì è ëþáèòåëÿì ëûæíûõ ãîíîê â ýòîì ñåçîíå íà÷àòü ñâîè òðåíèðîâêè íà íàòóðàëüíîì ñíåãó óæå ñ 20 îêòÿáðÿ». <br><br>Ãîðíîëûæíûé ñåçîí íà÷íåòñÿ â Ëèâèíüî 26 íîÿáðÿ. Äâå çîíû êàòàíèÿ êóðîðòà - Ìîòòîëèíî è Êàðîçåëëî -îáúåäèíÿþò 115 êì òðàññ âñåõ óðîâíåé ñëîæíîñòè, ñîåäèíåííûõ 33 ïîäúåìíèêàìè. Òå, êòî ïîåäåò â àëüïèéñêèé «Ìàëûé Òèáåò» â ïåðèîäû ñ 26 íîÿáðÿ ïî 24 äåêàáðÿ è ñ 15 àïðåëÿ ïî 1 ìàÿ, áóäóò èìåòü âîçìîæíîñòü ïîëó÷èòü áåñïëàòíûé ñêè-ïàññ. Êóðîðò ïî ïðàâó íàçûâàþò îäíîé èç ñòîëèö çèìíåãî ñïîðòà è àêòèâíîãî òóðèçìà. Ëèâèíüî ïðåäëàãàåò áîëåå 200 êì&#178; äëÿ áýêêàíòðè, ñïåöèàëüíûå ìàðøðóòû äëÿ ñêèòóðîâ è ïîõîäîâ íà ñíåãîñòóïàõ, âåðõîâîé åçäû è ëåäîëàçàíèÿ, 30 êì òðàññ äëÿ ëûæíîãî êðîññ-êàíòðè, íåñêîëüêî ñíîóïàðêîâ, à òàêæå 30 êì òðàññ äëÿ ôýòáàéêà. Â 7 ãîðíîëûæíûõ øêîëàõ êóðîðòà ðàáîòàþò áîëåå 150 èíñòðóêòîðîâ ïî ãîðíûì ëûæàì, òåëåìàðêó, ñíîóáîðäèíãó è áåãîâûì ëûæàì, ìíîãèå èç êîòîðûõ ãîâîðÿò íà ðóññêîì ÿçûêå. Çèìîé çäåñü òàêæå ïîïóëÿðíû ïîëåòû íà ïàðàïëàíå, êàðòèíã íà ñíåãó, âîæäåíèå ïî ëüäó, àëüïèíèçì, Nordic walking, êàòàíèå íà ñíåãîõîäàõ è äðóãèå àêòèâíîñòè.<br><br>3 äåêàáðÿ â Ëèâèíüî ñîñòîèòñÿ ïåðâîå êðóïíåéøåå ñïîðòèâíîå ñîáûòèå ýòîé çèìû - 27-ÿ ãîíêà «Ñãàìáåäà» (Sgambeda). Äâà ãîäà íàçàä îíà áûëà âêëþ÷åíà â êðóïíåéøèé ìåæäóíàðîäíûé ëûæíûé ìàðàôîíñêèé òóðíèð Ski Classics, ñîñòîÿùèé ñåé÷àñ èç 13 ãîíîê-ýòàïîâ ïî âñåìó ìèðó, â òîì ÷èñëå Ìàð÷àëîíãó è Âàñàëîïïåò. Â Ëèâèíüî ïðîéäåò âòîðîé ýòàï Êóáêà – ìàðàôîí «Ñãàìáåäà» êëàññè÷åñêèì ñòèëåì íà 35 êì, êîòîðûé îáúåäèíèò òûñÿ÷è ïðîôåññèîíàëîâ è ëþáèòåëåé ëûæíîãî êðîññ-êàíòðè. Ïî òðàäèöèè äëÿ ìàëûøåé è þíûõ ëûæíèêîâ îðãàíèçóþò äåòñêóþ ãîíêó «Ìèíè-ñãàìáåäà».<br><br>Ñ êàæäûì ãîäîì âñå áîëüøå ëþáèòåëåé âíåòðàññîâîãî êàòàíèÿ ïðèåçæàþò â Ëèâèíüî äëÿ çàíÿòèé ôðèðàéäîì è õåëè-ñêè. Êóðîðò ñëàâèòñÿ ñâîèì ïàóäåðîì, êîòîðûé îáèëüíî âûïàäàåò â äîëèíå â òå÷åíèå âñåãî ñåçîíà. Çèìîé 2013 / 2014 êóðîðò çàïóñòèë èííîâàöèîííûé ïðîåêò Freeride Project. Áûëà ñôîðìèðîâàíà êîìàíäà, êîòîðàÿ åæåäíåâíî çàíèìàåòñÿ âîïðîñàìè ëàâèííîé áåçîïàñíîñòè. À äëÿ íà÷èíàþùèõ ôðèðàéäåðîâ íà Ìîòòîëèíî è Êàðîçåëëî ñîçäàíû ñïåöèàëüíûå áåçîïàñíûå çîíû Freeride Approaching Area, ãäå îíè ìîãóò èñïûòàòü ÷óâñòâî ñâîáîäû âíåòðàññîâîãî ñïóñêà áåç êàêîãî-ëèáî ðèñêà. Åäèíñòâåííîå îáÿçàòåëüíîå óñëîâèå äëÿ âñåõ ôðèðàéäåðîâ â Ëèâèíüî – èìåòü ïðè ñåáå êîìïëåêò ëàâèííîãî îáîðóäîâàíèÿ: áèïåð Artva, ëàâèííóþ ëîïàòó è ùóï, êîòîðûé ïîâñåìåñòíî àðåíäóåòñÿ â Ëèâèíüî âìåñòå ñ ðþêçàêîì. <br><br>Çèìîé èç àýðîïîðòîâ Ìèëàíà, Áåðãàìî è Èíñáðóêà â Ëèâèíüî õîäèò òóðèñòè÷åñêèé àâòîáóñ Livigno Express. Â ýòîì ñåçîíå àëüïèéñêèé øàòë áóäåò îðãàíèçîâàí ñ 26 íîÿáðÿ 2016 ïî 30 àïðåëÿ 2017. Ïðèìåðíîå âðåìÿ â ïóòè äî Ëèâèíüî èç Èíñáðóêà – 2,5 ÷àñà, èç Áåðãàìî – 3,5 - 4 ÷., èç Ìèëàíà 4 – 4,5 ÷. 
<br>/âÎòïóñê.ðó/ ]]></description>
<pubDate>Fri, 21 Oct 2016 14:14 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544570</guid>
</item>
<item id='544567'>
<title><![CDATA[Â äåéñòâóþùåé èòàëüÿíñêîé òþðüìå çàðàáîòàë ðåñòîðàí]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544567 </link>
<description><![CDATA[Â äåéñòâóþùåé òþðüìå Vallette â èòàëüÿíñêîì ãîðîäå <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT074">Òóðèí</a> îòêðûëñÿ ðåñòîðàí ïîä íàçâàíèåì Liberamensa. 
<br><br>Ðåñòîðàí áóäåò ïðèíèìàòü ïîñåòèòåëåé âñåãî äâà äíÿ â íåäåëþ, ïî âå÷åðàì â ïÿòíèöó è ñóááîòó. Âîéòè â íåãî ìîæíî òîëüêî â ïåðèîä ñ 20:00 äî 20:30. Áðîíèðîâàíèå ñòîëèêà â Liberamensa îáÿçàòåëüíî, ïðè÷åì ñîîáùèòü íåîáõîäèìî íå òîëüêî ñâîè èìÿ è ôàìèëèþ, íî è äàòó è ìåñòî ðîæäåíèÿ.
<br><br>Âåñü ïåðñîíàë Liberamensa ñîñòîèò èç çàêëþ÷åííûõ. Äëÿ ïðèãîòîâëåíèÿ áëþä èñïîëüçóþòñÿ îâîùè, âûðàùåííûå íà òþðåìíîì îãîðîäå. Õëåá òàêæå âûïåêàþò â èñïðàâèòåëüíîì ó÷ðåæäåíèè. Ìåíþ â çàâåäåíèè ïëàíèðóþò ìåíÿòü êàæäûå òðè íåäåëè.
<br><br>Âëàäåëüöû Liberamensa ïîëàãàþò, ÷òî ïîëó÷åííûå çàêëþ÷åííûìè âî âðåìÿ ðàáîòû â ðåñòîðàíå ïðîôåññèîíàëüíûå íàâûêè ïîìîãóò èì àäàïòèðîâàòüñÿ ê æèçíè íà ñâîáîäå.
<br><br>Â íîÿáðå 2015 ãîäà àíàëîãè÷íîå çàâåäåíèå â çäàíèè òþðüìû îòêðûëîñü â <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT013">Ìèëàíå</a>. Îôèöèàíòàìè è ðóêîâîäèòåëÿìè InGalera ñòàëè çàêëþ÷åííûå.

<br>/Lenta.Ru/ ]]></description>
<pubDate>Fri, 21 Oct 2016 14:08 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544567</guid>
</item>
<item id='544457'>
<title><![CDATA[Àâèàêîìïàíèÿ "Ïîáåäà" çèìîé îòêðîåò ðåéñû â Ïèçó]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544457 </link>
<description><![CDATA["Ïîáåäà" ïîëó÷èëà îò àâèàöèîííûõ âëàñòåé Ðîññèè ñòàòóñ íàçíà÷åííîãî ïåðåâîç÷èêà ìåæäó Ìîñêâîé è Ïèçîé, ñîîáùèë ãåíäèðåêòîð àâèàêîìïàíèè Àíäðåé Êàëìûêîâ æóðíàëèñòàì âî âòîðíèê.
<br><br>"Ìû íàçíà÷åíû ïåðåâîç÷èêîì íà ëèíèè Ìîñêâà-Ïèçà, íàçíà÷åíèå ïîëó÷åíî, ìû ñåé÷àñ æäåì òîëüêî íîòó ÌÈÄà è íà÷èíàåì ðåãóëÿðíûå ïîëåòû. Ìû óæå ïðîâåëè ïåðåãîâîðû ñ àýðîïîðòîì <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT049">Ïèçû</a>, æäåì òîëüêî îòìàøêè è îòêðûâàåì ïðîäàæè (íà ðåéñû â çèìíåì ðàñïèñàíèè — ÈÔ)", — ñêàçàë À.Êàëìûêîâ.
<br><br>Êàê ñîîáùàëîñü, â ñåíòÿáðå "Ïîáåäà" çàïðîñèëà ó Ìèíòðàíñà ÐÔ äîïóñêè íà ðåéñû â Ïèçó è <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT074">Òóðèí</a>. "Íà Òóðèí ðåøåíèÿ ïîêà íåò", — ñêàçàë À.Êàëìûêîâ.
<br><br>"Ïîáåäà" — íèçêîáþäæåòíûé ïåðåâîç÷èê ãðóïïû "Àýðîôëîò". Ðåéñû êîìïàíèè âûïîëíÿþòñÿ íà 12 ñàìîëåòàõ Boeing-737-800 â îäíîêëàññíîé êîìïîíîâêå ïî 58 íàïðàâëåíèÿì, â òîì ÷èñëå 8 ìåæäóíàðîäíûì (â íåñêîëüêî ãîðîäîâ <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=DE">Ãåðìàíèè</a>, â <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=ES">Èñïàíèþ</a>, Èòàëèþ, <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=SK">Ñëîâàêèþ</a>, <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=CERN">×åðíîãîðèþ</a> è íà Êèïð).
<br><br>Ïèçà — ãîðîä è êîììóíà â ðåãèîíå <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT90">Òîñêàíà</a> (Èòàëèÿ). Îäíà èç ñàìûõ èçâåñòíûõ äîñòîïðèìå÷àòåëüíîñòåé — íàêëîííàÿ Ïèçàíñêàÿ áàøíÿ íà Ïüÿööà-äåëü-Äóîìî.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Wed, 19 Oct 2016 11:55 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544457</guid>
</item>
<item id='544437'>
<title><![CDATA[Êàòîëè÷åñêîå Ðîæäåñòâî âìåñòå ñ GB Thermae Hotels â èòàëüÿíñêîì Àáàíî Òåðìå]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544437 </link>
<description><![CDATA[Îñåíü â ðàçãàðå: ñàìîå âðåìÿ çàâåðíóòüñÿ â ìÿãêèé ïëåä ñ ÷àøêîé ãîðÿ÷åãî ÷àÿ è ãîòîâèòüñÿ ê çèìíèì êàíèêóëàì, êîòîðûå óæå ñîâñåì ñêîðî - âåäü äî êàòîëè÷åñêîãî Ðîæäåñòâà îñòàëîñü ÷óòü áîëüøå äâóõ ìåñÿöåâ! Âñòðå÷àòü ãëàâíûé åâðîïåéñêèé ïðàçäíèê ëó÷øå âñåãî â Èòàëèè, íà òåðìàëüíîì êóðîðòå Àáàíî Òåðìå âìåñòå ñ GB Thermae Hotels, ãäå äëÿ ãîñòåé ïðèãîòîâèëè íàñûùåííóþ ïðîãðàììó. 
<br><br>Çà ñóâåíèðàìè è ìåñòíûìè äåëèêàòåñàìè ñòîèò îòïðàâèòüñÿ íà òðàäèöèîííóþ ðîæäåñòâåíñêóþ ÿðìàðêó, êîòîðàÿ áóäåò ïðîõîäèòü çäåñü â êàíóí Ðîæäåñòâà: ôåðìåðû è òîðãîâöû èç Âåíåòî è áëèçëåæàùèõ ðåãèîíîâ Èòàëèè ïðèâîçÿò äîìàøíèå âèíà, ñûðû è êîëáàñû, à òàêæå ñäåëàííûå âðó÷íóþ êîæàíûå èçäåëèÿ è ôàðôîð. Äàæå òåì, êòî îñîáî íå ïëàíèðóåò íè÷åãî ïîêóïàòü, ñòîèò ïðîñòî ïðîéòèñü âäîëü êðàñî÷íûõ ïðèëàâêîâ è ÿðêèõ âèòðèí ñ êðóæå÷êîé ñîãðåâàþùåãî ãëèíòâåéíà. 
<br><br>Ïîñëå ïðîãóëêè ñàìîå âðåìÿ çàéòè â White Spa îòåëÿ Trieste&Victoria, ãäå â ýòè äíè äåéñòâóåò ñïåöèàëüíîå ïðåäëîæåíèå íà ðèòóàë Æàñìèíîòåðàïèÿ: òåðìàëüíàÿ âàííà ñ ýññåíöèåé "êîðîëÿ öâåòîâ", äîïîëíåííàÿ ìàññàæåì ëèöà è òåëà.
<br><br>À ïðàçäíè÷íûì óòðîì, 25 äåêàáðÿ, âñå æåëàþùèå ìîãóò ïîñåòèòü êàòîëè÷åñêóþ ìåññó â Ïàäóå, êóäà ïðåäëàãàåòñÿ áåñïëàòíàÿ ýêñêóðñèÿ. Âî âðåìÿ ìåññû â Ñîáîðå Ñâ Àíòîíèÿ ïðîôåññèîíàëüíûé õîð èñïîëíÿåò ðîæäåñòâåíñêèå ïåñíè ïîä àêêîìïàíåìåíò îðãàíà. Ìåñòî ñ÷èòàåòñÿ ÷óäîòâîðíûì - ñþäà ïðèåçæàþò õðèñòèàíå ñî âñåãî ìèðà, ÷òîáû ïîìîëèòüñÿ æèâøåìó â ýòîì ãîðîäå Ñâÿòîìó Àíòîíèþ, êîòîðûé, êàê ñ÷èòàåòñÿ, ïîìîãàåò íàéòè óòðà÷åííîå è îáðåñòè ïîòåðÿííîå. 

<br>/âÎòïóñê.ðó/ ]]></description>
<pubDate>Tue, 18 Oct 2016 15:49 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544437</guid>
</item>
<item id='544236'>
<title><![CDATA[Ðèìñêèå êàíèêóëû ñ Fendi Private Suites]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544236 </link>
<description><![CDATA[Çäàíèå Palazzo Fendi ðàñïîëîæåíî â ñàìîì ñåðäöå Ðèìà: âñåãî â íåñêîëüêèõ ìèíóòàõ õîäüáû äî Èñïàíñêîé ëåñòíèöû, ôîíòàíà Òðåâè, ïëîùàäè Ïüÿööà Íàâîíà, Ïàíòåîíà è Âàòèêàíà. Èç îêîí îòêðûâàþòñÿ çàõâàòûâàþùèå âèäû íà Âå÷íûé ãîðîä, â òîì ÷èñëå íà ðàñïîëîæåííûå ðÿäîì ïëîùàäü Èñïàíèè è ôîíòàí Òðåâè, íà ðåñòàâðàöèþ êîòîðîãî äîì Fendi âûäåëèë 2 ìëí äîëë.
<br><br>Ïðîéäÿ äî òîãî ìåñòà, ãäå âèà Êîíäîòòè ïåðåñåêàåòñÿ ñ âèà äåëü Êîðñî, âû óâèäèòå ôëàãìàíñêèé ìàãàçèí Fendi – ñòàðèííîãî èòàëüÿíñêîãî ìîäíîãî Äîìà, èçâåñòíîãî ñâîèìè ñóìêàìè, ðåìíÿìè è, êîíå÷íî, ìåõàìè. Áóòèê ðàñïîëîæåí èìåííî çäåñü íå ñëó÷àéíî: îñíîâàòåëüíèöû ìàðêè ñåñòðû Ôåíäè – êîðåííûå ðèìëÿíêè. Âî âðåìÿ ðîæäåñòâåíñêèõ ïðàçäíèêîâ áóòèê âûãëÿäèò îñîáåííî íàðÿäíî, óêðàøåííûé ðàçíîöâåòíûìè îãíÿìè.
<br><br>Âîñõèòèòåëüíûé äâîðåö Palazzo Fendi ïåðâîíà÷àëüíî ïðèíàäëåæàë êíÿæåñêîé ñåìüå Áîíêîìïàíüè-Ëþäîâèçè (Boncompagni Ludovisi) è ñ 2005 ãîäà ÿâëÿåòñÿ øòàá-êâàðòèðîé ðèìñêîãî Äîìà ìîäû Fendi. Â Palazzo Fendi íàõîäÿòñÿ ñàìûé êðóïíûé áóòèê Äîìà, àïàðòàìåíòû Fendi Private Suites è çíàìåíèòûé ÿïîíñêèé ðåñòîðàí Zuma íà êðûøå. 
<br><br>Ãîñòÿì äâîðÿíñêîé ðåçèäåíöèè ïðåäëàãàåòñÿ íå òîëüêî âåëèêîëåïíûé øîïèíã âî ôëàãìàíñêîì áóòèêå Fendi, íî è ðàçìåùåíèå â 7 ïîòðÿñàþùèõ àïàðòàìåíòàõ Fendi Private Suites â ñàìîì öåíòðå Ðèìà. Èíòåðüåðû ðàçðàáîòàë èòàëüÿíñêèé àðõèòåêòîð Ìàðêî Êîñòàíöè, êîòîðûé ðàáîòàë òàêæå è íàä øòàá-êâàðòèðîé Fendi â Palazzo della Civilit&#224; Italiana. Â èíòåðüåðå áûëà èñïîëüçîâàíà ñîâðåìåííàÿ ìåáåëü, íàïðèìåð, äèâàí îò áðàçèëüñêîãî äóýòà Humberto Campana è Fernando Campana, è âèíòàæíàÿ — êðåñëà îò Fritz Hansen, çåðêàëà îò Gio Ponti. Êîìíàòû îôîðìëåíû â ýêëåêòè÷íîé ìàíåðå ñ ãàðìîíè÷íûì ñî÷åòàíèåì ñîâðåìåííîãî è àíòèêâàðíîãî äåêîðà. Êàæäàÿ äåòàëü èíòåðüåðà îò áðåíäà Fendi Casa âîïëîùàåò ïîäëèííûé ñòèëü ðèìñêîãî ìîäíîãî Äîìà è îòñûëàåò ê òâîð÷åñòâó íåïîäðàæàåìîãî ãåíèÿ è êðåàòèâíîãî äèðåêòîðà Fendi – Êàðëà Ëàãåðôåëüäà. Âî âñåõ íîìåðàõ ãîñòè íàéäóò ôîòîðàáîòû ìîäåëüåðà, çàïå÷àòëåâøåãî ñàìûå êðàñèâûå ôîíòàíû Âå÷íîãî ãîðîäà, óíèêàëüíûå ýñêèçû îäåæäû, ôèðìåííûå ìåõîâûå ïàííî, îáèëèå ïðåäìåòîâ èç êîæè ðó÷íîé âûäåëêè âûñî÷àéøåãî êà÷åñòâà è áëàãîðîäíûé ìðàìîð. Êðîâàòè, äèâàíû, òóìáî÷êè, ñòîëû, õðóñòàëüíûå âàçû è äðóãèå ïðåäìåòû îò Fendi Casa ñîçäàâàëèñü ïîä êîíöåïöèþ êàæäîãî íîìåðà è ñóùåñòâóþò â åäèíñòâåííîì ýêçåìïëÿðå. Íàä êðîâàòÿìè â ñòåêëÿííûõ âèòðèíàõ ðàñïîëîæåíû ìåõîâûå àðò-ïàííî îò Fendi. Ñïàëüíè îòäåëåíû îò ãîñòèíûõ ñòåêëÿííûìè ïåðåãîðîäêàìè, â êîòîðûå âìîíòèðîâàíû ïëîñêèå ïîâîðîòíûå ÒÂ-ýêðàíû — òàê ÷òî èõ ìîæíî ñìîòðåòü êàê ñî ñòîðîíû ãîñòèíîé, òàê è ñî ñòîðîíû ñïàëüíè. Âàííûå îòäåëàíû òðàâåðòèíîì è ìðàìîðîì Lepanto Rosso.
<br><br>Çåðêàëà ìàðêè Gi&#242; Ponti ïðåäñòàâëÿþò ñîáîé ïîäëèííîå âîïëîùåíèå êëàññè÷åñêîãî ìîäåðíà. Ïîëû â êîìíàòàõ ïîêðûòû íàòóðàëüíûì äóáîì ñ êîâðàìè ðàáîòû çíàìåíèòîãî ßíà Êàòà. Â ëîááè ãîñòåé âñòðå÷àåò ãåîìåòðè÷åñêàÿ êîíñòðóêöèÿ ñòîéêè ðåãèñòðàöèè èç òî÷åíûõ áëîêîâ öâåòíîãî ìðàìîðà ðàçíûõ ñîðòîâ: áåëûé ñ çîëîòèñòûìè ðàçâîäàìè — Calacatta, çåëåíûé — Favakir è êðàñíûé — Lepanto.
<br><br>Çîíà îòäûõà ïîõîæà íà íåáîëüøóþ óþòíóþ ãîñòèíóþ. Â îêðóæåíèè ñòåëëàæåé ñ êíèãàìè è ðàçíûìè èíòåðåñíûìè ïðåäìåòàìè äåêîðà ñòîèò ìÿãêèé ïðîñòîðíûé äèâàí ìàðêè Campana Brothers. Ó êàìèíà ïîñòîÿëüöû ìîãóò ñîáèðàòüñÿ âå÷åðàìè çà êîôå è ðàçãîâîðàìè. Âòîðàÿ êàìåðíàÿ ëàóíäæ-çîíà ïðåäíàçíà÷åíà äëÿ ïðèâàòíûõ âñòðå÷: ïàðà êëóáíûõ êðåñåë, óäîáíûé äèâàí ñ áàðõàòíîé îáèâêîé, íåñêîëüêî æóðíàëüíûõ ñòîëèêîâ, êîíñîëü è ïàííî.
<br><br>Àïàðòàìåíòû îòëè÷àþòñÿ äðóã îò äðóãà âåëè÷èíîé è ïëàíèðîâêîé, ÷òî îáóñëîâëåíî èñòîðè÷åñêîé àðõèòåêòóðîé ïàëàööî. Ïëîùàäü íîìåðîâ âàðüèðóåòñÿ îò 36 äî 60 êâàäðàòíûõ ìåòðîâ. Èõ îáúåäèíÿþò áîëüøèå îêíà îò ïîòîëêà äî ïîëà, èç êîòîðûõ îòêðûâàåòñÿ âåëèêîëåïíûé âèä íà ñàìûé öåíòð Ðèìà.
<br><br>Èìåííî çäåñü ïðîèñõîäèò çíàêîìñòâî ñ èñòîðèåé è òðàäèöèÿìè ðèìñêîé àðèñòîêðàòèè â íåîáûêíîâåííîì ñî÷åòàíèè ñ ñîâðåìåííûì äèçàéíîì è èíäèâèäóàëüíûì èñïîëíåíèåì. 
<br><br>Âî âðåìÿ ïðåáûâàíèÿ â Fendi Private Suites ïîñòîÿëüöàì ïðåäîñòàâëÿåòñÿ IPad ñ 7 âàðèàíòàìè îðèãèíàëüíûõ ïåøèõ ìàðøðóòîâ è íàáîð èç 7 ñàóíäòðåêîâ äëÿ ñîçäàíèÿ îñîáîãî íàñòðîåíèÿ, ñîãëàñíî âûáðàííîìó íàïðàâëåíèþ, ÷àñòíàÿ ýêñêóðñèÿ ïî ôëàãìàíñêîìó áóòèêó Fendi, ìåíþ ñ âûáîðîì ïîäóøåê, èçûñêàííîå ïîñòåëüíîå áåëüå Fendi Casa è ñòèëüíàÿ âèçèòíèöà Fendi Selleria â ïîäàðîê. 
<br><br>Â íîìåðàõ ïðåäñòàâëåíà ñåëåêòèâíàÿ ôðàíöóçñêàÿ êîñìåòèêà Diptyque. Â ëîááè òàêæå íàõîäèòñÿ ñòîë ñ íàáîðîì øòàìïîâ Moleskine. 

<br>/âÎòïóñê.ðó/ ]]></description>
<pubDate>Wed, 12 Oct 2016 17:24 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544236</guid>
</item>
<item id='544232'>
<title><![CDATA[Ðèìñêèé àýðîïîðò ×àìïèíî çàêðîåòñÿ íà ïîëìåñÿöà]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544232 </link>
<description><![CDATA[Ðèìñêèé àýðîïîðò ×àìïèíî (Èòàëèÿ) çàêðîþò 14 îêòÿáðÿ íà äâå íåäåëè äëÿ ðåìîíòà è ìîäåðíèçàöèè âçëåòíî-ïîñàäî÷íîé ïîëîñû, ñîîáùàåò ïðåññ-ñëóæáà àýðîïîðòà.
<br><br>"Àýðîïîðò èìåíè Äæîâàííè Áàòòèñòà Ïàñòèíå ×àìïèíî áóäåò âðåìåííî çàêðûò ñ 18:00 14 îêòÿáðÿ äî 20:30 29 îêòÿáðÿ 2016 ãîäà â öåëÿõ âûïîëíåíèÿ ðàáîò ïî ìîäåðíèçàöèè è ðåìîíòà âçëåòíî-ïîñàäî÷íîé ïîëîñû", — ãîâîðèòñÿ â ñîîáùåíèè.
<br><br>Êàê óòî÷íèëè â ïðåññ-ñëóæáå, ðåéñû, çàïëàíèðîâàííûå íà ýòîò ïåðèîä, ïåðåíåñëè â ìåæäóíàðîäíûé àýðîïîðò Ôüþìè÷èíî. Â ÷àñòíîñòè, ïàññàæèðñêèå ðåéñû äâóõ êðóïíûõ áþäæåòíûõ àâèàêîìïàíèé Wizzair è Ryanair, êîòîðûå îáû÷íî âûëåòàþò èç ×àìïèíî, áóäóò îáñëóæèâàòüñÿ â òåðìèíàëå 2 Ôüþìè÷èíî.
<br><br>"Çàêðûòèå àýðîïîðòà ïîçâîëèò òàêæå âûïîëíèòü íåêîòîðûå íåîáõîäèìûå ðàáîòû ïî òåõíè÷åñêîìó îáñëóæèâàíèþ âçëåòíî-ïîñàäî÷íîé ïîëîñû, óçëîâ è ñåêöèé ðóëåæíûõ äîðîæåê, êîòîðûå áóäóò ïðîâîäèòüñÿ â êðóãëîñóòî÷íîì ðåæèìå", — îòìå÷àåòñÿ â ñîîáùåíèè.
<br><br>Ïî äàííûì Âñåìèðíîé òóðèñòñêîé îðãàíèçàöèè (UNWTO), <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=IT">Èòàëèÿ</a> âõîäèò â äåñÿòêó ñàìûõ ïîñåùàåìûõ ñòðàí ìèðà, â 2015 ãîäó ñþäà ïðèåõàëè áîëåå 50 ìëí èíîñòðàíöåâ.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Wed, 12 Oct 2016 15:40 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544232</guid>
</item>
<item id='544032'>
<title><![CDATA[Ðèìñêèå êàíèêóëû ñ Fendi Private Suites]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544032 </link>
<description><![CDATA[Çäàíèå Palazzo Fendi ðàñïîëîæåíî â ñàìîì ñåðäöå Ðèìà: âñåãî â íåñêîëüêèõ ìèíóòàõ õîäüáû äî Èñïàíñêîé ëåñòíèöû, ôîíòàíà Òðåâè, ïëîùàäè Ïüÿööà Íàâîíà, Ïàíòåîíà è Âàòèêàíà. Èç îêîí îòêðûâàþòñÿ çàõâàòûâàþùèå âèäû íà Âå÷íûé ãîðîä, â òîì ÷èñëå íà ðàñïîëîæåííûå ðÿäîì ïëîùàäü Èñïàíèè è ôîíòàí Òðåâè, íà ðåñòàâðàöèþ êîòîðîãî äîì Fendi âûäåëèë 2 ìëí äîëë.
<br><br>Ïðîéäÿ äî òîãî ìåñòà, ãäå âèà Êîíäîòòè ïåðåñåêàåòñÿ ñ âèà äåëü Êîðñî, âû óâèäèòå ôëàãìàíñêèé ìàãàçèí Fendi – ñòàðèííîãî èòàëüÿíñêîãî ìîäíîãî Äîìà, èçâåñòíîãî ñâîèìè ñóìêàìè, ðåìíÿìè è, êîíå÷íî, ìåõàìè. Áóòèê ðàñïîëîæåí èìåííî çäåñü íå ñëó÷àéíî: îñíîâàòåëüíèöû ìàðêè ñåñòðû Ôåíäè – êîðåííûå ðèìëÿíêè. Âî âðåìÿ ðîæäåñòâåíñêèõ ïðàçäíèêîâ áóòèê âûãëÿäèò îñîáåííî íàðÿäíî, óêðàøåííûé ðàçíîöâåòíûìè îãíÿìè.
<br><br>Âîñõèòèòåëüíûé äâîðåö Palazzo Fendi ïåðâîíà÷àëüíî ïðèíàäëåæàë êíÿæåñêîé ñåìüå Áîíêîìïàíüè-Ëþäîâèçè (Boncompagni Ludovisi) è ñ 2005 ãîäà ÿâëÿåòñÿ øòàá-êâàðòèðîé ðèìñêîãî Äîìà ìîäû Fendi. Â Palazzo Fendi íàõîäÿòñÿ ñàìûé êðóïíûé áóòèê Äîìà, àïàðòàìåíòû Fendi Private Suites è çíàìåíèòûé ÿïîíñêèé ðåñòîðàí Zuma íà êðûøå. 
<br><br>Ãîñòÿì äâîðÿíñêîé ðåçèäåíöèè ïðåäëàãàåòñÿ íå òîëüêî âåëèêîëåïíûé øîïèíã âî ôëàãìàíñêîì áóòèêå Fendi, íî è ðàçìåùåíèå â 7 ïîòðÿñàþùèõ àïàðòàìåíòàõ Fendi Private Suites â ñàìîì öåíòðå Ðèìà. Èíòåðüåðû ðàçðàáîòàë èòàëüÿíñêèé àðõèòåêòîð Ìàðêî Êîñòàíöè, êîòîðûé ðàáîòàë òàêæå è íàä øòàá-êâàðòèðîé Fendi â Palazzo della Civilit&#224; Italiana. Â èíòåðüåðå áûëà èñïîëüçîâàíà ñîâðåìåííàÿ ìåáåëü, íàïðèìåð, äèâàí îò áðàçèëüñêîãî äóýòà Humberto Campana è Fernando Campana, è âèíòàæíàÿ — êðåñëà îò Fritz Hansen, çåðêàëà îò Gio Ponti. Êîìíàòû îôîðìëåíû â ýêëåêòè÷íîé ìàíåðå ñ ãàðìîíè÷íûì ñî÷åòàíèåì ñîâðåìåííîãî è àíòèêâàðíîãî äåêîðà. Êàæäàÿ äåòàëü èíòåðüåðà îò áðåíäà Fendi Casa âîïëîùàåò ïîäëèííûé ñòèëü ðèìñêîãî ìîäíîãî Äîìà è îòñûëàåò ê òâîð÷åñòâó íåïîäðàæàåìîãî ãåíèÿ è êðåàòèâíîãî äèðåêòîðà Fendi – Êàðëà Ëàãåðôåëüäà. Âî âñåõ íîìåðàõ ãîñòè íàéäóò ôîòîðàáîòû ìîäåëüåðà, çàïå÷àòëåâøåãî ñàìûå êðàñèâûå ôîíòàíû Âå÷íîãî ãîðîäà, óíèêàëüíûå ýñêèçû îäåæäû, ôèðìåííûå ìåõîâûå ïàííî, îáèëèå ïðåäìåòîâ èç êîæè ðó÷íîé âûäåëêè âûñî÷àéøåãî êà÷åñòâà è áëàãîðîäíûé ìðàìîð. Êðîâàòè, äèâàíû, òóìáî÷êè, ñòîëû, õðóñòàëüíûå âàçû è äðóãèå ïðåäìåòû îò Fendi Casa ñîçäàâàëèñü ïîä êîíöåïöèþ êàæäîãî íîìåðà è ñóùåñòâóþò â åäèíñòâåííîì ýêçåìïëÿðå. Íàä êðîâàòÿìè â ñòåêëÿííûõ âèòðèíàõ ðàñïîëîæåíû ìåõîâûå àðò-ïàííî îò Fendi. Ñïàëüíè îòäåëåíû îò ãîñòèíûõ ñòåêëÿííûìè ïåðåãîðîäêàìè, â êîòîðûå âìîíòèðîâàíû ïëîñêèå ïîâîðîòíûå ÒÂ-ýêðàíû — òàê ÷òî èõ ìîæíî ñìîòðåòü êàê ñî ñòîðîíû ãîñòèíîé, òàê è ñî ñòîðîíû ñïàëüíè. Âàííûå îòäåëàíû òðàâåðòèíîì è ìðàìîðîì Lepanto Rosso.
<br><br>Çåðêàëà ìàðêè Gi&#242; Ponti ïðåäñòàâëÿþò ñîáîé ïîäëèííîå âîïëîùåíèå êëàññè÷åñêîãî ìîäåðíà. Ïîëû â êîìíàòàõ ïîêðûòû íàòóðàëüíûì äóáîì ñ êîâðàìè ðàáîòû çíàìåíèòîãî ßíà Êàòà. Â ëîááè ãîñòåé âñòðå÷àåò ãåîìåòðè÷åñêàÿ êîíñòðóêöèÿ ñòîéêè ðåãèñòðàöèè èç òî÷åíûõ áëîêîâ öâåòíîãî ìðàìîðà ðàçíûõ ñîðòîâ: áåëûé ñ çîëîòèñòûìè ðàçâîäàìè — Calacatta, çåëåíûé — Favakir è êðàñíûé — Lepanto.
<br><br>Çîíà îòäûõà ïîõîæà íà íåáîëüøóþ óþòíóþ ãîñòèíóþ. Â îêðóæåíèè ñòåëëàæåé ñ êíèãàìè è ðàçíûìè èíòåðåñíûìè ïðåäìåòàìè äåêîðà ñòîèò ìÿãêèé ïðîñòîðíûé äèâàí ìàðêè Campana Brothers. Ó êàìèíà ïîñòîÿëüöû ìîãóò ñîáèðàòüñÿ âå÷åðàìè çà êîôå è ðàçãîâîðàìè. Âòîðàÿ êàìåðíàÿ ëàóíäæ-çîíà ïðåäíàçíà÷åíà äëÿ ïðèâàòíûõ âñòðå÷: ïàðà êëóáíûõ êðåñåë, óäîáíûé äèâàí ñ áàðõàòíîé îáèâêîé, íåñêîëüêî æóðíàëüíûõ ñòîëèêîâ, êîíñîëü è ïàííî.
<br><br>Àïàðòàìåíòû îòëè÷àþòñÿ äðóã îò äðóãà âåëè÷èíîé è ïëàíèðîâêîé, ÷òî îáóñëîâëåíî èñòîðè÷åñêîé àðõèòåêòóðîé ïàëàööî. Ïëîùàäü íîìåðîâ âàðüèðóåòñÿ îò 36 äî 60 êâàäðàòíûõ ìåòðîâ. Èõ îáúåäèíÿþò áîëüøèå îêíà îò ïîòîëêà äî ïîëà, èç êîòîðûõ îòêðûâàåòñÿ âåëèêîëåïíûé âèä íà ñàìûé öåíòð Ðèìà.
<br><br>Èìåííî çäåñü ïðîèñõîäèò çíàêîìñòâî ñ èñòîðèåé è òðàäèöèÿìè ðèìñêîé àðèñòîêðàòèè â íåîáûêíîâåííîì ñî÷åòàíèè ñ ñîâðåìåííûì äèçàéíîì è èíäèâèäóàëüíûì èñïîëíåíèåì. 
<br><br>Âî âðåìÿ ïðåáûâàíèÿ â Fendi Private Suites ïîñòîÿëüöàì ïðåäîñòàâëÿåòñÿ IPad ñ 7 âàðèàíòàìè îðèãèíàëüíûõ ïåøèõ ìàðøðóòîâ è íàáîð èç 7 ñàóíäòðåêîâ äëÿ ñîçäàíèÿ îñîáîãî íàñòðîåíèÿ, ñîãëàñíî âûáðàííîìó íàïðàâëåíèþ, ÷àñòíàÿ ýêñêóðñèÿ ïî ôëàãìàíñêîìó áóòèêó Fendi, ìåíþ ñ âûáîðîì ïîäóøåê, èçûñêàííîå ïîñòåëüíîå áåëüå Fendi Casa è ñòèëüíàÿ âèçèòíèöà Fendi Selleria â ïîäàðîê. 
<br><br>Â íîìåðàõ ïðåäñòàâëåíà ñåëåêòèâíàÿ ôðàíöóçñêàÿ êîñìåòèêà Diptyque. Â ëîááè òàêæå íàõîäèòñÿ ñòîë ñ íàáîðîì øòàìïîâ Moleskine. 

<br>/âÎòïóñê.ðó/ ]]></description>
<pubDate>Thu, 6 Oct 2016 12:53 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=544032</guid>
</item>
<item id='543910'>
<title><![CDATA[Òîñêàíà âåðèò â âîññòàíîâëåíèå ðîññèéñêîãî òóðïîòîêà]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543910 </link>
<description><![CDATA[Òóðèñòè÷åñêèé áèçíåñ <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT90">Òîñêàíû</a> ïðè ïîääåðæêå íàöèîíàëüíîãî îôèñà ïî òóðèçìó <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=IT">Èòàëèè</a> (ENIT) ïðîâåë íà ïðîøëîé íåäåëå â <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=RU1">Ìîñêâå</a> âîðêøîï. Íà âñòðå÷ó ñ ðîññèéñêèìè òóðêîìïàíèÿìè ïðèåõàëè ïðåäñòàâèòåëè Toscanapromozione, îòåëåé è òóðîïåðàòîðîé ðåãèîíà, à òàêæå îôèñ ïî òóðèçìó êóðîðòà <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT071">Ìîíòåêàòèíè Òåðìå</a>.<br><br>Òîñêàíà – ýòî, ïðåæäå âñåãî, ãîðîäà èñêóññòâ, ïðèâëåêàþùèå ìèëëèîíû òóðèñòîâ èç âñåõ ñòðàí ìèðà. Îíà ñ÷èòàåòñÿ ñåðäöåì Èòàëèè è åäâà ëè íå ñàìûì ïîïóëÿðíûì íàïðàâëåíèåì òóðèçìà â ñòðàíå. Ïðåäñòàâèòåëü ìîñêîâñêîãî îôèñà ENIT Òàòüÿíà Áîæêî îòìåòèëà, ÷òî ñåíòÿáðüñêèé âîðêøîï ñòàë ïåðâûì ïîñëå ïåðåðûâà äëèíîé â íåñêîëüêî ëåò.<br><br>«Ðîññèÿíå – ÷àñòûå ãîñòè â ðåãèîíå. Â 2015 ãîäó áûëî çàôèêñèðîâàíî 123,7 òûñ. ðîññèéñêèõ ïðèáûòèé, à îáùåå ÷èñëî íî÷åâîê ðîññèÿí ñîñòàâèëî 415 òûñ. Â ñðåäíåì, òóðèñòû ïðîâîäèëè â îòåëÿõ Òîñêàíû 3,5 íî÷è. Ïðàâäà, åñëè ñ 2000 ïî 2014 ãîä ðîññèéñêèé òóðïîòîê ðîñ íà 10% êàæäûé ãîä, òî â 2015 ãîäó îí ïî ïîíÿòíûì ïðè÷èíàì ñîêðàòèëñÿ íà 35%. Íî ñåé÷àñ ñèòóàöèÿ ñòàáèëèçèðóåòñÿ. Öåëü íàøåé âñòðå÷è – âîçîáíîâèòü êîíòàêòû è óêðåïèòü ñâÿçè, ÷òîáû ÷èñëî òóðèñòîâ âåðíóëîñü íà ïðåæíèé óðîâåíü», – ïîä÷åðêíóë óïðàâëÿþùèé äèðåêòîð Toscanapromozione Àëüáåðòî Ïåðóööèíè.<br><br>Ïî åãî ñëîâàì, 80% ðîññèÿí ïðåäïî÷èòàþò îñòàíàâëèâàòüñÿ â îòåëÿõ, è 50% èç íèõ âûáèðàëè îòåëè 4-5*. Âûñîêèé ñåçîí äëÿ ïîåçäîê ðîññèéñêèõ ãðàæäàí äëèòñÿ ñ àïðåëÿ ïî ñåíòÿáðü (40% ïðèáûòèé). Ïðè ýòîì 47% ïðåäïî÷èòàþò ãîðîäà èñêóññòâ, 30% – îòäûõ íà ïëÿæå, áîëåå 15% – ñïà- è wellness-îòåëè, ïðè÷åì ÷àùå âñåãî âûáèðàþò äëÿ ýòîãî êóðîðò Ìîíòåêàòèíè Òåðìå, îêîëî 5% ïðîâîäèò âðåìÿ íà ôåðìàõ, ïðîáóÿ àóòåíòè÷íûå ïðîäóêòû. Ñðåäè ãîðîäîâ èñêóññòâ íàèáîëåå ïîïóëÿðíû <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT011">Ôëîðåíöèÿ</a>, <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT049">Ïèçà</a> è <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT050">Ñèåíà</a>, íî èíòåðåñ ê íåáîëüøèì ãîðîäêàì òàêæå ðàñòåò. Âñåãî â ðåãèîíå îêîëî 3 òûñ. îòåëåé íà 200 òûñ. ìåñò, îêîëî 240 êåìïèíãîâ, 4 òûñ. ñåëüñêèõ îòåëåé íà 55 òûñ. ìåñò, ïðåäëàãàþùèõ àãðîòóðèçì.<br><br>Òóðèñòîâ ïðèâëåêàåò êóëüòóðíîå áîãàòñòâî – â ðåãèîíå ñîñðåäîòî÷åíî 50% êóëüòóðíî-èñòîðè÷åñêîãî äîñòîÿíèÿ Èòàëèè. Â Òîñêàíå 650 ìóçååâ, 200 òåàòðîâ, 5 òûñ. àðõåîëîãè÷åñêèõ çîí, 4 òûñ. çàìêîâ è äâîðöîâ, 800 èñòîðè÷åñêèõ ñàäîâ. Çäåñü æèëè è òâîðèëè çíàìåíèòûå èòàëüÿíñêèå õóäîæíèêè è ïèñàòåëè – Äàíòå, Ëåîíàðäî äà Âèí÷è, Ìèêåëàíäæåëî, Äæîòòî, Äîíàòåëëî, Áîòè÷åëëè è ìíîãèå äðóãèå.<br><br>Òîñêàíà èíòåðåñíà òóðèñòàì è ñ òî÷êè çðåíèÿ ãàñòðîíîìèè. Â 2012 ãîäó ïîëüçîâàòåëè Tripadvisor íàçâàëè åå ëó÷øèì íàïðàâëåíèåì äëÿ âèííîãî òóðèçìà â ìèðå. Êðîìå òîãî, çäåñü çàðîäèëèñü ìíîãèå áðåíäû èòàëüÿíñêîé ìîäû – Gucci, Ferragamo, Prada. Çäåñü æå ñíèìàëè ìíîãèå çíàìåíèòûå ôèëüìû – «Íîâîëóíèå», «Æèçíü ïðåêðàñíà», «Óñêîëüçàþùàÿ êðàñîòà» è äðóãèå.<br><br>Ã-í Ïåðóööèíè ïîä÷åðêíóë, ÷òî â Òîñêàíå ñåìü îáúåêòîâ, âêëþ÷åííûõ â ñïèñîê âñåìèðíîãî íàñëåäèÿ ÞÍÅÑÊÎ – Ôëîðåíöèÿ, Ïèçà, Ñèåíà, Ïüåíöà, <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT76">Ñàí-Äæèìèíüÿíî</a>, äîëèíà Âàëü ä&rsquo;Îð÷à è 14 âèëë è ñàäîâ Ìåäè÷è, âîøåäøèõ â ñïèñîê â 2013 ãîäó. Òóðèñòîâ ïðèâëåêàþò è ìíîæåñòâî ìåíåå èçâåñòíûõ íåáîëüøèõ ãîðîäîâ, íå âêëþ÷àåìûõ â ñòàíäàðòíûå ìàðøðóòû, òàêèõ êàê <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT145">Àðåööî</a>, Ãðîññåòòî, Âîëüòåððà è äðóãèå.<br><br>Ïîìèìî èñòîðèè, âêóñíîé åäû è ïðåêðàñíîãî øîïèíãà, Òîñêàíà èíòåðåñíà ðàçíîîáðàçíûìè ñîáûòèÿìè, ôåñòèâàëÿìè è âûñòàâêàìè. Â òîì ÷èñëå, çíàìåíèòûì îïåðíûì ôåñòèâàëåì â Ìîíòåêàòèíè Òåðìå. «Îí ïðîâîäèòñÿ êàæäîå ëåòî óæå 18 ëåò. Â ýòîì ãîðîäå ïèñàëè Âåðäè, Ëåîíêîâàëëî, Ïó÷÷èíè è äðóãèå. Ïîýòîìó èäåÿ î ñîçäàíèè ôåñòèâàëÿ áûëà îðãàíè÷íîé è åñòåñòâåííîé», – ðàññêàçàë àñåññîð ïî òóðèçìó Ìîíòåêàòèíè Òåðìå Ìàññèìî äè Ïàëìî.<br><br>Êñòàòè, Ìîíòåêàòèíè – îäèí èç ñàìûõ ïîïóëÿðíûõ êóðîðòîâ íà ðîññèéñêîì ðûíêå. Â íàèáîëåå äîðîãèõ îòåëÿõ ðîññèÿíå çäåñü çàíèìàþò ïåðâûå-âòîðûå ìåñòà ïî ÷èñëó ïðîâîäèìûõ íî÷åâîê.<br><br>Â Òîñêàíó óäîáíî äîáèðàòüñÿ èç ìíîãèõ ãîðîäîâ Èòàëèè. Â ðåãèîíå åñòü äâà ìåæäóíàðîäíûõ àýðîïîðòà – â Ïèçå è Ôëîðåíöèè – ïîä åäèíûì óïðàâëåíèåì. Íà ñêîðîñòíîì ïîåçäå freccia rossa èç Ôëîðåíöèè ìîæíî áûñòðî äîáðàòüñÿ äî <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT010">Ðèìà</a> (80 ìèíóò), <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT012">Âåíåöèè</a> (2 ÷àñà), <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT013">Ìèëàíà</a> (îêîëî 2 ÷àñîâ). «Ìû íàäååìñÿ, ÷òî âîññòàíîâèòñÿ åùå è ïðÿìîé ðåéñ èç <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=RU1&CT=RU1">Ìîñêâû</a> â Ïèçó», – ïîä÷åðêíóë Àëüáåðòî Ïåðóööèíè.
<br>/RATA-news/ ]]></description>
<pubDate>Mon, 3 Oct 2016 17:38 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543910</guid>
</item>
<item id='543846'>
<title><![CDATA[Îòåëü Palazzo Parigi ïðåäñòàâëÿåò ôèðìåííûå óõîäû Valmont â ñïà-öåíòðå Grand Spa]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543846 </link>
<description><![CDATA[Â îòåëå Palazzo Parigi îáúÿâëåíî î íà÷àëå ñîòðóäíè÷åñòâà ñî âñåìèðíî èçâåñòíûì áðåíäîì ýêñêëþçèâíîé êîñìåòèêè Valmont, îçíàìåíîâàâøåì îòêðûòèå íîâîãî öåíòðà ïðèòÿæåíèÿ äëÿ öåíèòåëåé ñïà-ýñòåòèêè – Grand Spa, â ñàìîì ñåðäöå Ìèëàíà, â àðò-êâàðòàëå Áðåðà.<br><br>Ñïà-öåíòð Grand Spa ÿâëÿåòñÿ âîïëîùåíèåì àðõèòåêòóðíî-äèçàéíåðñêîãî ïðîåêòà Ïàîëû Äæàìáåëëè (Paola Giambelli), âëàäåëèöû è àðõèòåêòîðà îòåëÿ Palazzo Parigi. Îí áûë çàäóìàí êàê ýêçîòè÷åñêèé îàçèñ ñïîêîéñòâèÿ è âîññòàíîâëåíèÿ ñèë, òàê íåîáõîäèìûé â äèíàìè÷íîì äåëîâîì ìåãàïîëèñå, îäíîì èç ìèðîâûõ ñòîëèö ìîäû è ñàìîì ïîïóëÿðíîì öåíòðå øîïèíãà â Èòàëèè. Ïî ñëîâàì àðõèòåêòîðà Ïàîëû Äæàìáåëëè, ñïà-öåíòð Grand Spa ñëóæèò óíèêàëüíûì ïðîñòðàíñòâîì â öåíòðå Ìèëàíà, ãäå ãîñòè ìîìåíòàëüíî îêàçûâàþòñÿ âäàëè îò ïîâñåäíåâíûõ çàáîò, â öåëåáíîé àòìîñôåðå ðàññëàáëåíèÿ è óþòà.<br><br>Grand Spa ðàñïîëîæèëñÿ íà ïëîùàäè â 1700 êâ. ì. Àòìîñôåðó ãàðìîíèè â ïðîñòðàíñòâå ñïà-öåíòðà ñîçäàåò ñèììåòðèÿ â ïëàíèðîâêå àêâà-çîíû, ãäå öåíòðîì êîìïîçèöèè ñëóæèò 12-ìåòðîâûé áàññåéí, à òàêæå îðãàíèçàöèÿ ðàññåÿííîãî äíåâíîãî ñâåòà, ìåðöàþùåãî íà ñâåòëûõ ïîâåðõíîñòÿõ ïàñòåëüíîé ãàììû. Ñòåíó, âûëîæåííóþ òîíêèì ìîçàè÷íûì îðíàìåíòîì, äîïîëíÿþò àðî÷íûå ñâîäû â ìàâðèòàíñêîì ñòèëå. Âîêðóã áàññåéíà îáóñòðîåíà ïðîñòîðíàÿ çîíà îòäûõà ñ øèðîêèìè ñîôàìè. Â îòäåëêå ïîâåðõíîñòè áàññåéíà è ïðîñòîðíîãî õàììàìà èñïîëüçîâàëñÿ ñâåòëî-ðîçîâûé ìðàìîð è òåððàêîòîâàÿ ïëèòêà êàê çàèìñòâîâàíèå ýëåìåíòîâ äåêîðà â òðàäèöèîííûõ äîìàõ-"ðèÿäàõ" Ìàãðèáà.<br><br>Â àêâàòåðìàëüíîé çîíå ñïà-öåíòðà ïðåäñòàâëåíî ìíîãîîáðàçèå âîäíûõ ïðîöåäóð, îò ãîðÿ÷åé ôèíñêîé ñàóíû è ìÿãêîãî ïàðà â õàììàìå äî ëåäÿíîãî âîäîïàäà è ýìîöèîíàëüíîãî äóøà. Êàæäûé èç ñåìè ñïà-ñüþòîâ îôîðìëåí õàðàêòåðíûìè äåêîðàòèâíûìè ýëåìåíòàìè èç ñòðàí, îòêóäà ïðèøëè ìàññàæíûå òåõíèêè, èñïîëüçóåìûå â ñïà-öåíòðå. Ïðîñòîðíàÿ ôèòíåñ-çîíà îáîðóäîâàíà òðåíàæåðàìè Technogym ïîñëåäíåãî ïîêîëåíèÿ, à äëÿ çàíÿòèé éîãîé è ïèëàòåñîì âûäåëåíà ñâåòëàÿ ñòóäèÿ ñ ïàíîðàìíûì îêíîì. Çäåñü òàêæå îòêðûëñÿ ðåñòîðàí è áàð L’Oasi, ãäå ïðåäëàãàþòñÿ äèåòè÷åñêèå íàïèòêè è áëþäà. Grand Spa èìååò âûõîä íà îáøèðíóþ òåððàñó â 130 êâ. ì, îáðàùåííóþ ê òåíèñòîé çåëåíè ñàäà îòåëÿ.<br><br>Ñïà-òåðàïåâòàìè Grand Spa áûëè ðàçðàáîòàíû ôèðìåííûå õîëèñòè÷åñêèå ñïà-óõîäû äëÿ ãîñòåé Palazzo Parigi: Grand Spa - Elixir des Glaciers – äâóõ÷àñîâàÿ ñïà-ïðîãðàììà çà êîæåé ëèöà è òåëà, íàïðàâëåííàÿ íà îìîëîæåíèå è ìîäåëèðîâàíèå ïðîáëåìíûõ çîí; Grand Spa Ritual -The thousand and one nights – äâóõ÷àñîâîé ñïà-ðèòóàë äëÿ òåëà, â îñíîâå êîòîðîãî – âåêîâûå òðàäèöèè àðàáñêîãî âîñòîêà ïî óõîäó çà æåíñêîé êðàñîòîé. Ïèëèíã ñ ðóêàâè÷êîé “êåñå” â õàììàìå ñ ïðèìåíåíèåì íàòóðàëüíîãî ÷åðíîãî ìûëà, ìàñêà èç ãëèíû ðàññóë, ðàññëàáëÿþùèé ìàññàæ ñ àðãàíîâûì ìàñëîì ïîçâîëèò ñïîñîáñòâóþò îáíîâëåíèþ, óâëàæíåíèþ è ïèòàíèþ êîæè òåëà. Â çàâåðøåíèå ïðîãðàììû – ìåäîâûé óõîä çà êîæåé ëèöà. <br><br>Íà÷àëî ñîòðóäíè÷åñòâà ñî øâåéöàðñêèì ýêñêëþçèâíûì áðåíäîì Valmont îòêðûâàåò äëÿ ãîñòåé Palazzo Parigi áîãàòûé âûáîð ôèðìåííûõ ñïà-ïðîãðàìì â ñî÷åòàíèè ñ âîçìîæíîñòÿìè äëÿ îçäîðîâëåíèÿ è ðåëàêñàöèè â ñïà-öåíòðå. Ýêñêëþçèâíî äëÿ Grand Spa êîñìåòîëîãàìè Valmont âûáðàíû ëó÷øèå ïÿòü óõîäîâ äëÿ ëèöà, ðàññ÷èòàííûå íà 30, 60 è 90 ìèíóò è íàïðàâëåííûå íà óâëàæíåíèå, íàñûùåíèå âèòàìèíàìè, âîçâðàùåíèå òîíóñà, ñèÿíèÿ è óïðóãîñòè êîæè, à òàêæå íà áîðüáó ñ íåñîâåðøåíñòâàìè òîíêîé êîæè âîêðóã ãëàç. <br><br>×àñîâûå ôèðìåííûå ñïà-óõîäû äëÿ òåëà îò Valmont ïîçâîëÿò âåðíóòü êîæå ìÿãêîñòü è ñèÿíèå áëàãîäàðÿ ïèëèíãó Source of Purity, à òàêæå ñêîððåêòèðîâàòü ñèëóýò è âåðíóòü òîíóñ êîæè â ïðîáëåìíûõ çîíàõ âî âðåìÿ àíòèöåëëþëèòíîé ïðîãðàììû Peaks of Slimness. <br><br>Ñïà-öåíòð Grand Spa îòåëÿ Palazzo Parigi æäåò ãîñòåé åæåäíåâíî ñ 9 óòðà äî 9 âå÷åðà.
<br>/âÎòïóñê.ðó/ ]]></description>
<pubDate>Fri, 30 Sep 2016 14:08 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543846</guid>
</item>
<item id='543679'>
<title><![CDATA[Äæàç, ýòíî è ñîóë â îòåëå Splendid Venice]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543679 </link>
<description><![CDATA[Ñ 13 îêòÿáðÿ è ïî äåêàáðü êàæäûé êîíöåðò â îòåëå Splendid Venice ïîñâÿùåí îñîáûì ñîáûòèÿì â èñòîðèè ìóçûêè. Ìóçûêàëüíàÿ ëåòîïèñü äî êîíöà äåêàáðÿ: "The Gospel Tree". <br><br>Âåíåöèàíñêèé äæàç-ôåñòèâàëü Veneto Jazz ñíîâà â îòåëå Splendid Venice. Â ýòè äíè îòåëü çàïîëíåí òàêæå ïëîòíî, êàê è ïîïóëÿðíåéøèé The New Jazz Club. Êàæäûé ÷åòâåðã â îêòÿáðå è íîÿáðå ãîñòåé îòåëÿ æäåò "ìóçûêàëüíûé àïåðèòèâ" â èñïîëíåíèè ëó÷øèõ ìóçûêàíòîâ. Splendid Venice ñòàíîâèòñÿ ìåñòîì, ãäå èíòåëëåêòóàëüíàÿ ìóçûêà ñî÷åòàåòñÿ ñ óòîí÷åííûì ãîñòåïðèèìñòâîì ãðóïïû Starhotels. <br><br>Àðò-äèðåêòîð ôåñòèâàëÿ Äæóçåïïå Ìîðìèëå ïîäãîòîâèë îáøèðíóþ ïðîãðàììó, ñî÷åòàþùóþ ðàçíûå ìóçûêàëüíûå íàïðàâëåíèÿ îò äæàçà äî ñîóë è òåõíî. Êàæäûé âå÷åð ïîñâÿùåí îäíîé èç ëåãåíäàðíûõ ñòðàíèö â èñòîðèè ìóçûêè. È êàæäûé âå÷åð íà ñöåíå êàê èçâåñòíûå èñïîëíèòåëè, òàê è íîâûå, âîñõîäÿùèå çâåçäû. <br><br>Ñåðèÿ êîíöåðòîâ íà÷èíàåòñÿ 13 îêòÿáðÿ ñ êîíöåðíà, ïîñâÿùåííîãî ïàìÿòè èçâåñòíîãî èñïîëíèòåëÿ Òóòñà Òèëüìàíñà, êîðîëÿ ãàðìîíè÷åñêîãî äæàçà. Â êà÷åñòâå èíòåðïðåòàòîðîâ âûñòóïÿò Ñòåôàíî Îëèâàòî (ãàðìîíèêà) è Ìàññèìî Çåìîëèí (óäàðíûå). 20-ãî îêòÿáðÿ ïåðåä ãîñòÿìè ïðåäñòàíåò èçâåñòíûé êîëëåêòèâ Hot Bow - êîíöåðò, ùåäðî ïðèïðàâëåííûé öûãàíñêîé ìóçûêàëüíîé òðàäèöèåé, ïîñâÿùåí Äæàíãî Ðàéíõàðäòó è Ñòåôàíó Ãðàïïåëëè. Â ÷åòâåðã, 27 îêòÿáðÿ, Ìèêàåë Êðåñ÷åíòèíè, îáëàäàòåëü óíèêàëüíîãî ãîëîñà, âñïîìèíàåò î ×åòå Áåéêåðå. <br><br>Íîÿáðü (3 íîÿáðÿ) íà÷èíàåòñÿ êîíöåðòîì, ïîñâÿùåííûì âñåìèðíî èçâåñòíîé êóáèíñêîé ìóçûêàëüíîé ãðóïïå Buena Vista Social Club - â èñïîëíåíèè Äàíèýëÿ Âüÿíåëëî (âîêàë, áàñ-ãèòàðà) è Èâàíà Òèáîëû (ïèàíèíî). Ñâîåãî ðîäà âåðøèíîé áóäåò âå÷åð ÷åòâåðãà, 10 íîÿáðÿ, ïîñâÿùåííûé ïàìÿòè Àñòîðà Ïüÿööîëëû - íà ñöåíå Ìàññèìî Òàãëèàòà (àêêîðäåîí) è Àíäðåà Äåññè (ãèòàðà). <br><br>È ýòî åùå íå âñå - Âåäü Ðîæäåñòâî íå çà ãîðàìè! Îòåëü Splendid Venice ïðåäëàãàåò ãîñòÿì "Tea Time Gospel". Îáðàòèòå âíèìàíèå íà "The Gospel Tree", ãäå áóäóò ïðåäñòàâëåíû ëó÷øèå âîêàëèñòû. Âû óñëûøèòå Áåòòè Ñôðèçî ïîä àêêîìïàíåìåíò Äæàêîìî Ôðàíöîçî (ïèàíèíî) è Äàíèýëÿ Âèàíåëëî (áàñ). Ýòîò êîíöåðò ïðîéäåò 2, 9 è 16 äåêàáðÿ.<br><br>"Íîâûé ìóçûêàëüíûé ñåçîí ïðèáëèæàåòñÿ, è ìû ðàäû ïðèâåòñòâîâàòü ïîä êðûøåé îòåëÿ ëó÷øèõ èñïîëíèòåëåé è öåíèòåëåé âåëèêîëåïíîé ìóçûêè", - ãîâîðèò Ñàëüâàòîðå Ïèçàíè, ãåíåðàëüíûé ìåíåäæåð îòåëÿ Starhotels Splendid Venice. "Ïàðòíåðñòâî ìåæäó ìóçûêàëüíûì ôåñòèâàëåì Veneto Jazz è ãðóïïîé Starhotels - ýòî âîëøåáíûé ñîþç, ñîçäàþùèé èñêëþ÷èòåëüíóþ àòìîñôåðó, ñòîëü âûñîêî öåíèìóþ êàê ãîñòÿìè îòåëÿ, ïðèåçæàþùèìè èç äðóãèõ ñòðàí, ÷òîáû ñòàòü ÷àñòüþ ýòîãî ñîáûòèÿ, òàê è âåíåöèàíöàìè, êîòîðûõ ìû ñ ðàäîñòüþ æäåì â íàøåì îòåëå". <br><br>Starhotels Splendid Venice - íàõîäèòñÿ âñåãî â òðåõ ìèíóòàõ õîäüáû îò êðàñèâåéøåé ïëîùàäè Ñâÿòîãî Ìàðêà ñ îäíîé ñòîðîíû, è Áîëüøîãî Êàíàëà - ñ äðóãîé. Â îòåëå åñòü ñâîé ïðè÷àë, ÷òî ïîçâîëÿåò ãîñòÿì ïðèáûòü ñþäà íà êàòåðå èëè íà ãîíäîëå - åùå îäíà ìåëî÷ü â êîïèëêå íåçàáûâàåìûõ âïå÷àòëåíèé â Âåíåöèè. Áîëüøèå îêíà, ñâåòëûå òîíà, óòîí÷åííûé äèçàéí, ìîðå ñâåòà â ñî÷åòàíèè ñ çàìå÷àòåëüíûì âèäîì èç îêîí äåëàþò ýòîò îòåëü èäåàëüíûì ìåñòîì äëÿ îòäûõà. Â îòåëå 165 íîìåðîâ, ðåñòîðàí, áèáëèîòåêà, ìóçûêàëüíàÿ ãîñòèíàÿ, òåððàñà ñ ñîëÿðèåì, Wi-Fi èíòåðíåò âî âñåõ ïîìåùåíèÿõ. Ãîñòÿì ïðåäëàãàåòñÿ îáøèðíîå "ìåíþ ïîäóøåê" è êðóãëîñóòî÷íûå óñëóãè êîíñüåðæà. 
<br>/âÎòïóñê.ðó/ ]]></description>
<pubDate>Mon, 26 Sep 2016 16:08 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543679</guid>
</item>
<item id='543503'>
<title><![CDATA[Ðèì ïåðåäóìàë ïðåòåíäîâàòü íà ëåòíèå Èãðû-2024]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543503 </link>
<description><![CDATA[<a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT010">Ðèì</a> îòêàæåòñÿ îò çàÿâêè íà ïðîâåäåíèå ëåòíèõ Îëèìïèéñêèõ èãð 2024 ãîäà. Îá ýòîì ñîîáùàåò ìýðèÿ ãîðîäà.
<br><br>Îôèöèàëüíûìè ïðåòåíäåíòàìè íà ëåòíþþ Îëèìïèàäó-2024 îñòàþòñÿ <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=US&CT=US8">Ëîñ-Àíäæåëåñ</a>, <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=HU&CT=HU03">Áóäàïåøò</a> è <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=FR&CT=FR01">Ïàðèæ</a>.

<br>/Ãàçåòà &quot;ÓÒÐÎ&quot;/ ]]></description>
<pubDate>Wed, 21 Sep 2016 11:32 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543503</guid>
</item>
<item id='543418'>
<title><![CDATA[Âñå â ïîëÿ: ãîëüô-òóðíèð GB Thermae Hotels â èòàëüÿíñêîì Àáàíî Òåðìå]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543418 </link>
<description><![CDATA[Ïî ëåãåíäå, ãîëüô âîçíèê, êîãäà ïðîñòîé ïàñòóõ, îò ñêóêè ãîíÿÿ êàìíè ïàëêîé, çàêàòèë ñëó÷àéíî îäèí èç íèõ â êðîëè÷üþ íîðó. Çàáàâó ïîäõâàòèëè åãî äðóçüÿ, à âñêîðå è âñå æèòåëè äåðåâóøêè. Ïîñòåïåííî êàìíè ïðåâðàòèëèñü â ìÿ÷èêè, íîðû â ëóíêè, òðàäèöèîííûå ïàëêè çàìåíèëè íà êëþøêè, à ãîëüô èç ðàçâëå÷åíèÿ ïðîñòûõ ïàñòóõîâ ïðåâðàòèëñÿ â î÷åíü äîðîãîå õîááè, çàõâàòèâøåå ïî÷òè âåñü ìèð. Âîò òîëüêî ãäå æèë òîò ñàìûé ëåãåíäàðíûé ïàñòóõ - îñòàåòñÿ çàãàäêîé, ïîòîìó ÷òî íà çâàíèå ðîäèíû ýòîé èãðû ïðåòåíäóþò ñðàçó íåñêîëüêî ñòðàí: Ãîëëàíäèÿ, Áðèòàíèÿ, Êèòàé è Èòàëèÿ... <br><br>Óçíàòü èòàëüÿíñêóþ âåðñèþ ïðîèñõîæäåíèÿ ãîëüôà ìîæíî, îòïðàâèâøèñü íà òóðíèð, êîòîðûé GB Thermae Hotels ïðîâîäèò â îêòÿáðå (21-22 îêòÿáðÿ). Îñåííåå ñîñòÿçàíèå äàâíî ñòàëî õîðîøåé òðàäèöèåé è â ýòîì ãîäó ïðîõîäèò óæå â 11-é ðàç. Ñîðåâíîâàíèÿ ïðîâîäÿòñÿ íà îòëè÷íîì ïîëå íà 18 ëóíîê â ôîðìàòå ñòåéáëôîðä è ïðèâëåêàþò ìíîæåñòâî îïûòíûõ èãðîêîâ; âïðî÷åì, è íîâè÷êè çäåñü òîæå ìîãóò âçÿòü ñâîè ïåðâûå óðîêè ó îïûòíûõ èíñòðóêòîðîâ. À ïîáåäèòåëåé íàãðàæäàþò íà ãàëà-óæèíå â Abano Grand Hotel. <br><br>Êðîìå òîãî, âî âðåìÿ òóðíèðà ïî ãîëüôó GB Thermae Hotels äåéñòâóåò ñïåöèàëüíîå ïðåäëîæåíèå, â ðàìêàõ êîòîðîãî òàêæå ïðåäëàãàþòñÿ 3 ïðîöåäóðû â ñïà-öåíòðàõ îòåëåé Abano Grand Hotel èëè Trieste&Victoria íà âûáîð (ïî 50 ìèíóò): ïèëèíãè, ãðÿçåâûå îáåðòûâàíèÿ èëè ôèðìåííûå ðèòóàëû äëÿ ëèöà GB.
<br>/âÎòïóñê.ðó/ ]]></description>
<pubDate>Mon, 19 Sep 2016 12:52 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543418</guid>
</item>
<item id='543367'>
<title><![CDATA[Äî ñòàðòà ôåñòèâàëÿ Forte Fest îñòàëîñü òðè äíÿ]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543367 </link>
<description><![CDATA[Äî ñòàðòà âòîðîãî ìåæäóíàðîäíîãî ôåñòèâàëÿ Forte Fest íà Ñàðäèíèè (Èòàëèÿ) îñòàëèñü ñ÷èòàííûå äíè, îðãàíèçàòîðû è ïàðòíåðû ìåðîïðèÿòèÿ óæå ãîòîâû ê ïðèåìó ãîñòåé, ñîîáùèëè ïîðòàëó "Èíòåðôàêñ-Òóðèçì" â êîìïàíèè "Êàðëñîí Òóðèçì".
<br><br>"Â òå÷åíèå ãîäà áûëà ïðîäåëàíà áîëüøàÿ è êðîïîòëèâàÿ ðàáîòà ïî îðãàíèçàöèè Forte Fest 2016 êîìàíäîé "Êàðëñîí Òóðèçì" ïðè ïîääåðæêå Forte Village Resort, "Ðóññêîãî Ðàäèî" è "Èíãîññòðàõ Exclusive". Íå ïîáîþñü ñêàçàòü, ÷òî ìû ïðîäåëàëè ãðàíäèîçíóþ ðàáîòó", — ñîîáùèëà çàìåñòèòåëü ãåíåðàëüíîãî äèðåêòîðà ïî ìàðêåòèíãó è PR êîìïàíèè "Êàðëñîí Òóðèçì" Ìàðèÿ Ìàëûøåâà.
<br><br>Îíà îòìåòèëà, ÷òî ýòîò ôåñòèâàëü íå òîëüêî áîëüøîå ìóçûêàëüíîå ñîáûòèå äëÿ ãîñòåé, âåäü â òå÷åíèå íåäåëè äëÿ ãîñòåé âûñòóïÿò ñ ñîëüíûìè êîíöåðòàìè òàêèå çâåçäû, êàê Àíè Ëîðàê, Äåíèñ Êëÿâåð è Êàðë Ôðèåðñîí – ãîëîñ çíàìåíèòîé äæàç-ãðóïïû De-Phazz. À öåíèòåëè íî÷íîé æèçíè ñìîãóò íàñëàäèòüñÿ âå÷åðèíêîé ñ T-Killah è ýêñêëþçèâíûìè ñåòàìè îò ìîäíûõ ìîñêîâñêèõ äè-äæååâ Âèòàëèÿ Êîçàêà è Ýâû Âîñòðîêíóòîâîé.
<br><br>Ñïîðò – ýòî âòîðàÿ àêòèâíàÿ ñîñòàâëÿþùàÿ ôåñòèâàëÿ. Äëÿ ãîñòåé Forte Fest 2016 îðãàíèçîâàí òåííèñíûé òóðíèð Forte Fest Cup. À World Class ñòàë íîâûì ïàðòíåðîì ôåñòèâàëÿ è êðîìå åæåäíåâíûõ òðåíèðîâîê ïîäãîòîâèë ïðîãðàììó äëÿ öåëîãî "Äíÿ World Class", â ðàìêàõ êîòîðîãî ïðîéäóò ôóòáîëüíûé òóðíèð, ñäà÷à íîðì ÃÒÎ è ôóíêöèîíàëüíàÿ ãîíêà ïî ïåðåñå÷åííîé ìåñòíîñòè. Åùå îäèí íîâûé âèä êîìàíäíûõ ñîðåâíîâàíèé Wild Mix Competition, êîòîðûå ïðåäñòàâëÿþò ñîáîé íåîáû÷íóþ ñìåñü êàðòèíãà è áîóëèíãà", — äîáàâèëà Ì.Ìàëûøåâà.
<br><br>Â ôåñòèâàëå åñòü åùå ìíîãî ðàçíûõ äðóãèõ ñîñòàâëÿþùèõ: ãàñòðîíîìèÿ, Spa-ïðîãðàììû, è, ãëàâíîå, âåëèêîëåïíûé îòäûõ â ñàìîì ïðåñòèæíîì êóðîðòå Åâðîïû. Íà ïîñëåäíåì öåðåìîíèè World Travel Award êóðîðò Forte Village Resort ïîáåäèë ñðàçó â 6 ïðåñòèæíûõ íîìèíàöèÿõ: "Ëó÷øèé åâðîïåéñêèé êóðîðò deluxe óðîâíÿ", "Ëó÷øèé êóðîðò Èòàëèè", "Ëó÷øèé åâðîïåéñêèé deluxe êóðîðò äëÿ ñåìåéíîãî îòäûõà", "Ëó÷øèé åâðîïåéñêèé ïëÿæíûé êóðîðò", à òàêæå ïðèçíàí ëó÷øèì ñïîðòèâíûì êóðîðòîì è ÿâëÿåòñÿ îáëàäàòåëåì ëó÷øèõ âèëë â Åâðîïå.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Fri, 16 Sep 2016 16:54 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543367</guid>
</item>
<item id='543263'>
<title><![CDATA[Ìèëàíñêèé Four Seasons ïðåäñòàâëÿåò çàâòðàêè Taste and Shine â ðàìêàõ íåäåëè ìîäû]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543263 </link>
<description><![CDATA[Ïîêà íàïðÿæåííûé ãðàôèê Íåäåëü ìîäû ïîëîí âñòðå÷ è ïîêàçîâ, Four Seasons Hotel Milano ïðåäñòàâëÿåò èäåàëüíûé ðåöåïò âûæèâàíèÿ íà Milan Fashion Week. Â ðàìêàõ Íåäåëè ãîñòè îòåëÿ ñìîãóò çàêàçàòü â íîìåð çäîðîâûé çàâòðàê, âî âðåìÿ êîòîðîãî èì ñäåëàþò óêëàäêó, ýêñïðåññ ìàíèêþð èëè ïðîöåäóðó äëÿ ëèöà. 
<br><br>Ñòðàòåãè÷åñêè ðàñïîëîæåííûé â ñåðäöå ìîäíîãî ðàéîíà, Four Seasons Hotel Milano çàïóñêàåò óñëóãó Taste & Shine ñ 21 ñåíòÿáðÿ 2016, ÷òîáû ãîñòè ìîãëè ìàêñèìàëüíî óäîáíî ñïëàíèðîâàòü ñâîé ãðàôèê âî âðåìÿ íåäåëè ìîäû. Øåô ïîâàð îòåëÿ Âèòî Ìîëëèêà (Vito Mollica) ïîäîáðàë äëÿ çàâòðàêà èíãðåäèåíòû íàïîëíÿþùèå ýíåðãèåé, ÷òîáû ãîñòè áûëè ïîëíû ñèë è ñ ëåãêîñòüþ ïîñåùàëè çàïëàíèðîâàííûå ìåðîïðèÿòèÿ ñ óòðà äî ïîçäíåé íî÷è. 
<br><br>Ñðåäè áüþòè îïöèé ìîæíî âûáðàòü ïîêðûòèå íîãòåé ëàêîì, êîòîðûé âûñûõàåò âñåãî çà 7 ìèíóò, ïîñëå ÷åãî ìîæíî ñìåëî îäåâàòüñÿ è áåæàòü íà âñòðå÷ó áåç îïàñåíèé èñïîðòèòü ìàíèêþð; ìàñêó äëÿ ëèöà îò Sarah Chapman, êîòîðàÿ ìãíîâåííî ïðèäàåò êîæå îòäîõíóâøåé âèä è ñèÿíèå; è, òàê êàê âî âðåìÿ Íåäåëè ìîäû ïðèõîäèòñÿ ìíîãî ïåðåäâèãàòüñÿ, ãîñòÿì ïðåäëîæàò ýêñïðåññ ìàññàæ íîã. 
<br><br>Èçëþáëåííûé ìîäíèêàìè îòåëü Four Seasons Hotel Milano çàðåêîìåíäîâàë ñåáÿ êàê îàçèñ ñïîêîéñòâèÿ â öåíòðå ñàìîãî îæèâëåííîãî øîïèíã-êâàðòàëà. Â ïðåäåëàõ 5 ìèíóò ïåøêîì ãîñòåé îòåëÿ æäóò áîëåå 100 áóòèêîâ ñàìûõ èçâåñòíûõ áðåíäîâ îäåæäû, äèçàéíà è àêñåññóàðîâ. 
<br><br>Íåò ëó÷øå ìåñòà âî âðåìÿ Íåäåëè ìîäû, ÷òîáû ñäåëàòü ãëîòîê ñâåæåãî âîçäóõà ìåæäó èññëåäîâàíèåì íîâûõ òðåíäîâ, ÷åì òåððàñà ðåñòîðàíà La Veranda. Çäåñü Øåô Ìðêî (Marco Veneruso) ïîäàåò ëó÷øèå àïåðåòèâû è áëþäà èòàëüÿíñêîé êóõíè. À â ñïà îòåëÿ, ñïðîåêòèðîâàííîì Ïàòðèöèåé Óðêüéîëîé (Patricia Urquiola) íà ìåñòå èñòîðè÷åñêîãî ïîãðåáà çäàíèÿ âñåãäà ìîæíî ïîïëàâàòü è ðàññëàáèòüñÿ. 

<br>/âÎòïóñê.ðó/ ]]></description>
<pubDate>Wed, 14 Sep 2016 16:39 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543263</guid>
</item>
<item id='543056'>
<title><![CDATA[Â Èòàëèè çà 120 000 åâðî ïðîäàëè ãîðîä ñ 40 æèòåëÿìè]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543056 </link>
<description><![CDATA[Â Èòàëèè ïðîäàëè ñ ìîëîòêà ãîðîä Àìáîðíåòòè. Ñòàâêè äåëàëè âñå ëåòî, à òåïåðü îïðåäåëèëè ïîêóïàòåëÿ. Íà÷àëüíàÿ öåíà 120 òûñÿ÷ åâðî. Òàêèì îáðàçîì ìýðèÿ ïðîâèíöèè Îñòàíà ñïàñàåò æèâîïèñíûé ãîðîäîê â èòàëüÿíñêèõ Àëüïàõ, êîòîðîå èíà÷å - íå âûæèâåò, ãîâîðèòñÿ â ñþæåòå ÒÑÍ. 
<br><br>Ïåðâûå ïîñåëåíöû ïîÿâèëèñü çäåñü åùå äî íàøåé ýðû. Â îäíîì èç äîìîâ äàæå îñòàëñÿ ñâîåîáðàçíûé êàëåíäàðü: êàìåííûé êðóã, ãäå ñòàâèëè ñåìü êóâøèíîâ ñ ìîëîêîì. Òàê, çà ñâåæàéøèì è îïðåäåëÿëè äåíü íåäåëè.
<br><br>Íà ïðîäàæó âûñòàâèëè 12 äîìîâ è çåìëþ âîêðóã íèõ - 8500 êâàäðàòíûõ ìåòðîâ. 
<br><br>Âî âñåé ïðîâèíöèè Îñòàíà íàñåëåíèÿ íèêîãäà íå áûëî áîëüøå òûñÿ÷è äóø, ïîñëå Âòîðîé ìèðîâîé ëþäè ñòàëè ïåðååçæàòü â áîëüøèå ãîðîäà. Íà 16 êâàäðàòíûõ êèëîìåòðîâ 40 æèòåëåé. Ñðåäè íèõ Ñèëüâèÿ è Õîñå, ïåðååõàëè ñþäà èç <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT074">Òóðèíà</a>, âîñïèòûâàòü äåòåé è çàíèìàòüñÿ îòåëåì. 
<br><br>"Îòåö ñêàçàë, ÷òî ìû ñäåëàëè øàã íà 50 ëåò îáðàòíî. Íî íàì íðàâÿòñÿ âûçîâû ñóäüáû, íàì è äåòÿì çäåñü õîðîøî è ñêàæó, ÷òî ìû íè ðàçó íå ïîæàëåëè", - ðàññêàçûâàåò Õîñå Ðîâåðå. 
<br><br>Àóêöèîí èõ íå ïóãàåò, íàäåþòñÿ, ÷òî ñþäà ïðèäóò íîâûå äåíüãè, à â ãîñòèíèöó ïîåäóò òóðèñòû, ïîòîìó Àìáîðíåòòè ñòàíåò ïîõîæèì íà ñîñåäíþþ áîðãàòó Ñàíò-Àíòîíèî, ãîðîä, ïîëíîñòüþ îòðåñòàâðèðîâàëè. Äåíüãè, äâà ìèëëèîíà åâðî, âûäåëèë Åâðîñîþç.

<br>/MIGnews.com/ ]]></description>
<pubDate>Thu, 8 Sep 2016 10:49 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=543056</guid>
</item>
<item id='542833'>
<title><![CDATA[Òóðèñòîâ ïðèãëàøàþò çàíÿòüñÿ ñïîðòîì âî âðåìÿ ôåñòèâàëÿ Forte Fest â Ñàðäèíèè]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=542833 </link>
<description><![CDATA[Êóðîðò Forte Village Resort ïðåäëîæèò òóðèñòàì âî âðåìÿ ìåæäóíàðîäíîãî ôåñòèâàëÿ Forte Fest ìíîãî÷èñëåííûå âîçìîæíîñòè äëÿ çàíÿòèÿ ñïîðòîì è ðàçëè÷íûå ñîðåâíîâàíèÿ, ñîîáùèëè ïîðòàëó "Èíòåðôàêñ-Òóðèçì" â êîìïàíèè "Êàðëñîí Òóðèçì", âûñòóïàþùåé îðãàíèçàòîðîì ýòîãî ñîáûòèÿ.
<br><br>"Ïðè îðãàíèçàöèè Forte Fest ìû ñåðüåçíî ïîäîøëè ê ñïîðòèâíîé ñîñòàâëÿþùåé ôåñòèâàëÿ, òàê êàê íàøè êëèåíòû âåäóò àêòèâíûé îáðàç æèçíè. Â ïðîãðàììó ôåñòèâàëÿ áûëè âêëþ÷åíû òóðíèð ïî òåííèñó Forte Fest Cup è ñîðåâíîâàíèÿ Wild Mix Competition, ïðåäïîëàãàþùèå ñðàçó íåñêîëüêî ñïîðòèâíûõ ìåðîïðèÿòèé", — ñîîáùèëà çàìåñòèòåëü ãåíåðàëüíîãî äèðåêòîðà ïî ìàðêåòèíãó è PR êîìïàíèè "Êàðëñîí Òóðèçì" Ìàðèÿ Ìàëûøåâà.
<br><br>Íà òåððèòîðèè êóðîðòíîãî êîìïëåêñà Forte Village Resort, ãäå ñ 18 ïî 25 ñåíòÿáðÿ ïðîéäåò ôåñòèâàëü, ðàñïîëîæåíû 12 òåííèñíûõ êîðòîâ, íåñêîëüêî áàññåéíîâ, ïîëå äëÿ èãðû â ôóòáîë è ðåãáè, âåñü ñåçîí ðàáîòàåò ìíîæåñòâî ñïîðòèâíûõ àêàäåìèé, ñðåäè íèõ — ôóòáîëüíàÿ øêîëà Chelsea, àêàäåìèÿ âåëîñïîðòà Forte Village & Tinkoff è äð., áåãîâûå äîðîæêè è ïðîôåññèîíàëüíûé ñïîðòçàë.
<br><br>Âñþ íåäåëþ ãîñòè ôåñòèâàëÿ ñìîãóò çàíèìàòüñÿ ñ òðåíåðàìè World Class, à íà ïÿòûé äåíü ôåñòèâàëÿ çàïëàíèðîâàí "Äåíü World Class", â ðàìêàõ êîòîðîãî ïðîéäåò ôóòáîëüíûé òóðíèð, ñäà÷à íîðì ÃÒÎ äëÿ âñåõ æåëàþùèõ è ôóíêöèîíàëüíàÿ ãîíêà ïî ïåðåñå÷åííîé ìåñòíîñòè.
<br><br>"Ýòè ìåðîïðèÿòèÿ ñòàíóò íåîòúåìëåìîé ÷àñòüþ íàøåé îáùåé ñïîðòèâíîé ïðîãðàììû, êîòîðàÿ ïðåêðàñíî äîïîëíÿåò ðàçâëåêàòåëüíóþ — âûñòóïëåíèÿ çâåçä ðîññèéñêîé ýñòðàäû, Àíè Ëîðàê, Äåíèñà Êëÿâåðà, ñîóë-èñïîëíèòåëÿ Êàðëà Ôðèåðñîíà è äðóãèõ", — ðàññêàçàëà Ì.Ìàëûøåâà.
<br><br>Êðîìå òîãî, ëþáèòåëè ñïîðòà íà ôåñòèâàëå ñìîãóò ïðîéòè ïîëíîöåííóþ ïîäãîòîâêó ê ñîðåâíîâàíèþ ïî òðèàòëîíó Challenge Forte Village Sardinia, êîòîðûé ñîñòîèòñÿ íà êóðîðòå 30 îêòÿáðÿ.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Wed, 31 Aug 2016 11:59 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=542833</guid>
</item>
<item id='542679'>
<title><![CDATA[×èñëî æåðòâ çåìëåòðÿñåíèÿ â Èòàëèè âîçðîñëî äî 247 ÷åëîâåê]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=542679 </link>
<description><![CDATA[×èñëî æåðòâ çåìëåòðÿñåíèÿ, ïðîèçîøåäøåãî íàêàíóíå â öåíòðàëüíîé ÷àñòè <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=IT">Èòàëèè</a>, óâåëè÷èëîñü äî 247 ÷åëîâåê, ñîîáùàåò àãåíòñòâî Ansa.
<br><br>Ðàíåå ñîîáùàëîñü î 159 æåðòâàõ.
<br><br>Ñïàñàòåëè ïðîäîëæàþò ïîèñêè â Àìàòðè÷å, Àêêóìîëè, <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT69">Ïåñêàðå</a> è Àðêóàòà-äåëü-Òðîíòî. Ñïàñàòåëüíûå ðàáîòû íå ïðåêðàùàëèñü âñþ íî÷ü, ñïàñàòåëè è âîëîíòåðû ðàçáèðàëè çàâàëû, ïûòàÿñü îáíàðóæèòü âûæèâøèõ ïîñëå ñòèõèéíîãî áåäñòâèÿ. Ïî îöåíêàì ýêñïåðòîâ, ïîêà ðàíî äåëàòü âûâîäû îá îêîí÷àòåëüíîì ÷èñëå æåðòâ çåìëåòðÿñåíèÿ, ïîä ðóèíàìè, ïî èõ ìíåíèþ, åùå ìîãóò íàõîäèòüñÿ êàê âûæèâøèå, òàê è ïîãèáøèå.
<br><br>Ìåæäó òåì â öåíòðàëüíîé ÷àñòè Èòàëèè â íî÷ü ñî ñðåäû íà ÷åòâåðã ïðîèçîøëî íîâîå çåìëåòðÿñåíèå ìàãíèòóäîé 4,2, ñîîáùàåò Åâðîïåéñêî-ñðåäèçåìíîìîðñêèé ñåéñìîëîãè÷åñêèé öåíòð. Ýïèöåíòð ïîäçåìíûõ òîë÷êîâ íàõîäèëñÿ â 112 êì ê ñåâåðî-âîñòîêó îò <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT010">Ðèìà</a> è â 47 êì ê ñåâåðó îò ãîðîäà Ë&rsquo;Àêóèëû. Î÷àã çàëåãàë íà ãëóáèíå 10 êì. Î âîçìîæíûõ ïîñëåäñòâèÿõ íîâîãî çåìëåòðÿñåíèÿ èíôîðìàöèÿ íå ïîñòóïàëà.
<br><br>Çåìëåòðÿñåíèå ìàãíèòóäîé 6,2 ïðîèçîøëî â öåíòðàëüíîé Èòàëèè â íî÷ü íà ñðåäó. Ïåðâûé ïîäçåìíûé òîë÷îê áûë çàðåãèñòðèðîâàí â 3:36 â ïðîâèíöèè Ðèåòè. Ïîñëå ýòîãî ïîñëåäîâàëà ñåðèÿ ïîäçåìíûõ òîë÷êîâ. Ýïèöåíòð ïîäçåìíûõ òîë÷êîâ íàõîäèëñÿ íà ãëóáèíå 4 êì ðÿäîì ñ ãîðîäîì Àêêóìîëè â ïðîâèíöèè Ðèåòè, ðÿäîì ñ Ëàöèî. Â Ðèìå òîë÷êè îùóùàëèñü ïðèìåðíî â òå÷åíèå 20 ñåêóíä. Àêêóìîëè ðàñïîëîæåí ïðèìåðíî â 100 êì ïî ïðÿìîé îò Ðèìà è â 80 êì îò Ïåñêàðû. Â íàèáîëüøåé ñòåïåíè â ðåçóëüòàòå çåìëåòðÿñåíèÿ ïîñòðàäàëè íàñåëåííûå ïóíêòû Àêêóìîëè, Àìàòðè÷å, Ïîñòà è Àðêóàòà-äåëü-Òðîíòî.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Thu, 25 Aug 2016 12:12 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=542679</guid>
</item>
<item id='542633'>
<title><![CDATA[ÐÑÒ: òóðîïåðàòîðû íå ïðåäëàãàþò ïîåçäêè â ðåãèîí Èòàëèè, ãäå ïðîèçîøëî çåìëåòðÿñåíèå]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=542633 </link>
<description><![CDATA[Òóðîïåðàòîðû íå ïðåäëàãàþò êëèåíòàì òóðû â ïðîâèíöèþ Ðèåòè, ãäå óòðîì â ñðåäó ïðîèçîøëî ñèëüíîå çåìëåòðÿñåíèå, íî ÷åðåç ðåãèîí ïðîõîäèò òðàíçèòíûé ìàðøðóò ýêñêóðñèîííûõ àâòîáóñîâ, ñîîáùèëà ïîðòàëó "Èíòåðôàêñ-Òóðèçì" ïðåññ-ñåêðåòàðü Ðîññèéñêîãî ñîþçà òóðèíäóñòðèè (ÐÑÒ) Èðèíà Òþðèíà.
<br><br>"Ðåãèîí, ãäå ïðîèçîøëî çåìëåòðÿñåíèå, íåòóðèñòè÷åñêèé. Âî âñÿêîì ñëó÷àå, òóðîïåðàòîðû åãî íå ïðåäëàãàþò, à ñàìîñòîÿòåëüíûå ïóòåøåñòâåííèêè, ðàçóìååòñÿ, ìîãóò áûòü ãäå óãîäíî", — ðàññêàçàëà îíà.
<br><br>Ïðè ýòîì, ïî ñëîâàì È.Òþðèíîé, íåäàëåêî îò òåõ ìåñò ïðîõîäèò òðàíçèòíûé ìàðøðóò ýêñêóðñèîííûõ òóðîâ ïî þãó <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=IT">Èòàëèè</a>. "Òàêèå òóðû ñîáèðàþòñÿ ïðèìåðíî ðàç â òðè ìåñÿöà, è î÷åðåäíàÿ ãðóïïà ñåãîäíÿ îòïðàâèëàñü èç <a href="//www.votpusk.ru/country/country.asp?CN=RU1">Ìîñêâû</a>. 28 àâãóñòà îíè äîëæíû ïðîåçæàòü êèëîìåòðàõ â 70 îò ýïèöåíòðà çåìëåòðÿñåíèÿ. Â òîì ñëó÷àå, åñëè ê ýòîìó ìîìåíòó â ðåãèîíå áóäåò ïî-ïðåæíåìó íåñïîêîéíî, ìàðøðóò ïîåçäêè áóäåò èçìåíåí", — äîáàâèëà îíà ñî ññûëêîé íà èíôîðìàöèþ êðóïíåéøèõ òóðîïåðàòîðîâ ïî íàïðàâëåíèþ.
<br><br>Ïî ñîîáùåíèÿì èòàëüÿíñêèõ ÑÌÈ, íå ìåíåå 14 ÷åëîâåê ïîãèáëè è ñîòíè ïîñòðàäàëè â ðåçóëüòàòå ñèëüíîãî çåìëåòðÿñåíèÿ, ïðîèçîøåäøåãî ðàíî óòðîì â ñðåäó â Öåíòðàëüíîé Èòàëèè. Ïåðâûé ïîäçåìíûé òîë÷îê ìàãíèòóäîé 6,0 áûë çàðåãèñòðèðîâàí â 3:36 â ïðîâèíöèè Ðèåòè. Ïîñëå ýòîãî ïîñëåäîâàëà ñåðèÿ ïîäçåìíûõ òîë÷êîâ, ñàìûé ñèëüíûé èõ êîòîðûõ — 5,4 — ïðîèçîøåë â 4:34 (5:34 ìñê). Ýïèöåíòð ïîäçåìíûõ òîë÷êîâ íàõîäèëñÿ íà ãëóáèíå 4 êì ðÿäîì ñ ãîðîäîì Àêêóìîëè â ïðîâèíöèè Ðèåòè, ðÿäîì ñ Ëàöèî. Â <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT010">Ðèìå</a> òîë÷êè îùóùàëèñü ïðèìåðíî â òå÷åíèå 20 ñåêóíä. Àêêóìîëè ðàñïîëîæåí ïðèìåðíî â 100 êì ïî ïðÿìîé îò Ðèìà è â 80 êì îò <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT69">Ïåñêàðû</a>.
<br><br>Ïîñîëüñòâî ÐÔ â Èòàëèè çàÿâèëî, ÷òî, ïî ïðåäâàðèòåëüíîé èíôîðìàöèè, ðîññèÿíå â ðåçóëüòàòå çåìëåòðÿñåíèÿ íå ïîñòðàäàëè.
<br><br>Ðèåòè – êîììóíà â ãîðèñòîé öåíòðàëüíîé ÷àñòè Èòàëèè, íà òåððèòîðèè êîòîðîé ðàñïîëàãàåòñÿ ãåîãðàôè÷åñêèé öåíòð ñòðàíû. Åå íàñåëåíèå ñîñòàâëÿåò îêîëî 50 òûñ. ÷åëîâåê.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Wed, 24 Aug 2016 11:47 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=542633</guid>
</item>
<item id='542632'>
<title><![CDATA[Ðîñòóðèçì îïóáëèêîâàë òåëåôîíû ïîñîëüñòâà ÐÔ â Èòàëèè äëÿ ýêñòðåííîé ñâÿçè]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=542632 </link>
<description><![CDATA[Ðîñòóðèçì ïîðåêîìåíäîâàë íàõîäÿùèìñÿ â Èòàëèè ðîññèÿíàì íå ïîääàâàòüñÿ ïàíèêå ïîñëå ìîùíîãî çåìëåòðÿñåíèÿ è îïóáëèêîâàë òåëåôîíû ýêñòðåííîé ñâÿçè ïîñîëüñòâà ÐÔ â ýòîé ñòðàíå.
<br><br>"Ðîñòóðèçì ðåêîìåíäóåò ðîññèÿíàì, íàõîäÿùèìñÿ íà òåððèòîðèè Èòàëèè, ñîáëþäàòü ñïîêîéñòâèå, íå ïîääàâàòüñÿ ïàíèêå, â ñëó÷àå ñòèõèéíîãî áåäñòâèÿ îáðàùàòüñÿ ïî òåëåôîíàì ýêñòðåííîé ñâÿçè â Ïîñîëüñòâî ÐÔ â Èòàëèè: (39) 06/4941680; (39) 06/4941681; (39) 06/4941683", — ãîâîðèòñÿ â ñîîáùåíèè.
<br><br>Ðàíåå â ïîñîëüñòâå Ðîññèè â Èòàëèè "Èíòåðôàêñó" ñîîáùèëè, ÷òî íå ðàñïîëàãàþò èíôîðìàöèåé î ïîãèáøèõ èëè ïîñòðàäàâøèõ â ðåçóëüòàòå çåìëåòðÿñåíèÿ ðîññèÿíàõ. Ó Ðîñòóðèçìà ïîäîáíîé èíôîðìàöèè òàêæå íåò. Ïðåññ-ñåêðåòàðü Ðîññèéñêîãî ñîþçà òóðèíäóñòðèè Èðèíà Òþðèíà îòìåòèëà, ÷òî ðåãèîí Ðèåòè íå ïîïóëÿðåí ó ðîññèéñêèõ òóðèñòîâ, õîòÿ "èíäèâèäóàëüíûå ïóòåøåñòâåííèêè èç Ðîññèè ìîãóò áûòü ãäå óãîäíî".
<br><br>Íå ìåíåå 14 ÷åëîâåê ïîãèáëè è ñîòíè ïîñòðàäàëè â ðåçóëüòàòå ìîùíîãî çåìëåòðÿñåíèÿ, ïðîèçîøåäøåãî â öåíòðàëüíîé ÷àñòè Èòàëèè â íî÷ü íà ñðåäó. Ïîäçåìíûå òîë÷êè ñèëîé äî 6,0 áàëëîâ áûëè çàðåãèñòðèðîâàíû â ïðîâèíöèè Ðèåòè. Ýïèöåíòð íàõîäèëñÿ íà ãëóáèíå 4 êì ðÿäîì ñ ãîðîäîì Àêêóìîëè â ïðîâèíöèè Ðèåòè. Â Ðèìå òîë÷êè îùóùàëèñü â òå÷åíèå 20 ñåêóíä.
<br><br>Ðèåòè – êîììóíà â ãîðèñòîé öåíòðàëüíîé ÷àñòè Èòàëèè, íà òåððèòîðèè êîòîðîé ðàñïîëàãàåòñÿ ãåîãðàôè÷åñêèé öåíòð ñòðàíû. Åå íàñåëåíèå ñîñòàâëÿåò îêîëî 50 òûñ. ÷åëîâåê.

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Wed, 24 Aug 2016 11:40 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=542632</guid>
</item>
<item id='542628'>
<title><![CDATA[×èñëî æåðòâ çåìëåòðÿñåíèÿ â Èòàëèè ïðåâûñèëî 20 ÷åëîâåê]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=542628 </link>
<description><![CDATA[Ìîùíîå çåìëåòðÿñåíèå â öåíòðàëüíîé Èòàëèè, ïî ïðåäâàðèòåëüíûì äàííûì, ïðèâåëî ê ãèáåëè ïî ìåíüøåé ìåðå 24 ÷åëîâåêà, ñîîáùàåò èòàëüÿíñêèé òåëåêàíàë RAI24.
<br><br>Ðàíåå áûëî èçâåñòíî î 14-òè æåðòâàõ.
<br><br>Ïðè ýòîì 10 ïîãèáøèõ ïðèøëèñü íà àäìèíèñòðàòèâíóþ îáëàñòü Ëàöèî è, â ÷àñòíîñòè, íà íàñåëåííûå ïóíêòû Àêêóìîëè è Àìàòðè÷å. Êðîìå òîãî, çåìëåòðÿñåíèå çàòðîíóëî ãîðîäà Ïîñòà è Àðêóàòà-äåëü-Òðîíòî.
<br><br>"Ñåé÷àñ, êîãäà ðàññâåëî, ìû âèäèì, ÷òî ñèòóàöèÿ äàæå áîëåå óæàñàþùàÿ, ÷åì ìû îïàñàëèñü", — çàÿâèë ìýð Àêêóìîëè Ñòåôàíî Ïåòðó÷÷è. Îí îòìåòèë, ÷òî ðàçðóøåíî ìíîæåñòâî äîìîâ, "ëþäè íàõîäÿòñÿ â ëîâóøêàõ ïîä îáëîìêàìè è íå ïîäàþò ïðèçíàêîâ æèçíè".
<br><br>Ìýð Àìòðè÷å Ñåðäæèî Ïèðîööè, âûñòóïàÿ ïî òåëåâèäåíèþ, òàêæå ñîîáùèë, ÷òî â ãîðîäå íàáëþäàþòñÿ ñåðüåçíûå ïîâðåæäåíèÿ çäàíèé, ïîä îáëîìêàìè ñòðîåíèé ìîãóò íàõîäèòüñÿ ëþäè, ñîøåë îïîëçåíü, âîçìîæíî, ïîñòðàäàë ìîñò.
<br><br>"Ïîñìîòðèòå, íåêîòîðûå çäàíèÿ ïåðåñòàëè ñóùåñòâîâàòü, ìû íàäååìñÿ, ÷òî ïîëó÷èì ïîìîùü", — ñêàçàë îí.
<br><br>Ïî åãî ñëîâàì, ãîðîäó íåîáõîäèìà òÿæåëàÿ òåõíèêà, ÷òîáû äîáðàòüñÿ äî ëþäåé, êîòîðûå ìîãóò îñòàâàòüñÿ ïîä îáëîìêàìè ðóõíóâøèõ äîìîâ. "Íàøà ãëàâíàÿ öåëü — ñïàñòè êàê ìîæíî áîëüøå ëþäåé. Ìû ñëûøèì ãîëîñà â ðàçâàëèíàõ, ìû äîëæíû ýòèõ ëþäåé ñïàñòè", — ïîä÷åðêíóë îí.
<br><br>Çåìëåòðÿñåíèå ìàãíèòóäîé 6,2 ïðîèçîøëî â öåíòðàëüíîé Èòàëèè â íî÷ü íà ñðåäó. Ïîäçåìíûå òîë÷êè áûëè çàðåãèñòðèðîâàíû â ïðîâèíöèè Ðèåòè. Ýïèöåíòð íàõîäèëñÿ íà ãëóáèíå 4 êì ðÿäîì ñ ãîðîäîì Àêêóìîëè. Â <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT010">Ðèìå</a> òîë÷êè îùóùàëèñü â òå÷åíèå 20 ñåêóíä. Àêêóìîëè ðàñïîëîæåí ïðèìåðíî â 100 êì ïî ïðÿìîé îò Ëàöèî è â 80 êì îò <a href="//www.votpusk.ru/country/kurort.asp?CN=IT&CT=IT69">Ïåñêàðû</a>.
<br><br>Ðèåòè – êîììóíà â ãîðèñòîé öåíòðàëüíîé ÷àñòè Èòàëèè, íà òåððèòîðèè êîòîðîé ðàñïîëàãàåòñÿ ãåîãðàôè÷åñêèé öåíòð ñòðàíû. Åå íàñåëåíèå ñîñòàâëÿåò îêîëî 50 òûñ. ÷åëîâåê.
<br><br>Ðàíåå â ïîñîëüñòâå Ðîññèè â Èòàëèè "Èíòåðôàêñó" ñîîáùèëè, ÷òî íå ðàñïîëàãàþò èíôîðìàöèåé î ïîãèáøèõ èëè ïîñòðàäàâøèõ â ðåçóëüòàòå çåìëåòðÿñåíèÿ ðîññèÿíàõ. Ó Ðîñòóðèçìà ïîäîáíîé èíôîðìàöèè òàêæå íåò. Ïðåññ-ñåêðåòàðü Ðîññèéñêîãî ñîþçà òóðèíäóñòðèè Èðèíà Òþðèíà îòìåòèëà, ÷òî ðåãèîí Ðèåòè íå ïîïóëÿðåí ó ðîññèéñêèõ òóðèñòîâ, õîòÿ "èíäèâèäóàëüíûå ïóòåøåñòâåííèêè èç Ðîññèè ìîãóò áûòü ãäå óãîäíî".

<br>/Èíòåðôàêñ - Òóðèçì/ ]]></description>
<pubDate>Wed, 24 Aug 2016 11:34 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=542628</guid>
</item>
<item id='542520'>
<title><![CDATA[Âñå íà Forte Fest 2016!]]></title>
<link>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=542520 </link>
<description><![CDATA[Âòîðîé ìåæäóíàðîäíûé ôåñòèâàëü Forte Fest ïðîéäåò íà òåððèòîðèè óíèêàëüíîãî êóðîðòíîãî êîìïëåêñà Forte Village Resort, ðàñïîëîæåííîãî íà þãî-çàïàäíîì ïîáåðåæüå îñòðîâà Ñàðäèíèè â ýëèòàðíîì ìåñòå÷êå Ñàíòà-Ìàðãåðèòà-äè-Ïóëà. Êóðîðò íåîäíîêðàòíî ñòàíîâèëñÿ îáëàäàòåëåì ñàìûõ ïðåñòèæíûõ íàãðàä è ïî ïðàâó ñ÷èòàåòñÿ îäíèì èç ëó÷øèõ â Åâðîïå. Â 2016 ãîäó êîìïàíèÿ «Êàðëñîí Òóðèçì» âíîâü ïðåäëàãàåò Âàì ïîñåòèòü Forte Fest, óæå ñòàâøèé ñàìûì çíà÷èìûì ñîáûòèåì «áàðõàòíîãî ñåçîíà» íà îñòðîâå Ñàðäèíèÿ. 
<br><br>Íà ïðîòÿæåíèè âñåé íåäåëè ôåñòèâàëÿ Forte Fest îòäûõàþùèõ êóðîðòíîãî êîìïëåêñà Forte Village Resort æäåò ðàçâëåêàòåëüíàÿ ïðîãðàììà âûñî÷àéøåãî óðîâíÿ: êîíöåðòíûå âûñòóïëåíèÿ çâåçä ðîññèéñêîé ýñòðàäûè çàðóáåæíîé ýñòðàäû, äèñêîòåêè îò ïîïóëÿðíûõ ðîññèéñêèõ äèäæååâ, òåííèñíûé òóðíèð Forte Fest Cup, äåíü World Class, êóëèíàðíûå ìàñòåð êëàññû îò øåô-ïîâàðîâ - îáëàäàòåëåé çâåçä Ìèøëåí è ìíîãîå äðóãîå. 
<br><br>Ïðîøëîãîäíèé ôåñòèâàëü çàïîìíèëñÿ óíèêàëüíîé êîíöåðòíîé ïðîãðàììîé, âåäü â ðàìêàõ Forte Fest âûñòóïàëè: Çàñëóæåííûé àðòèñò ÐÔ Âàëåðèé Ìåëàäçå, ïîïóëÿðíàÿ ïåâèöà ¨ëêà, çâåçäà ìèðîâîãî äæàçà è ñîóëà - Êàðë Ôðèåðñîí è ëåãåíäà èòàëüÿíñêîé ýñòðàäû – Ðèêêàðäî Ôîëüè. 
<br><br>Â ñåíòÿáðå ýòîãî ãîäà îðãàíèçàòîðû óäèâÿò ãîñòåé íè÷óòü íå ìåíüøå! Îáâîðîæèòåëüíàÿ Àíè Ëîðàê è ðîìàíòè÷íûé Äåíèñ Êëÿâåð âûñòóïÿò íà êîíöåðòíîé ïëîùàäè Piazza Maria Luigia è ïîäàðÿò âñåì çðèòåëÿì íåçàáûâàåìûå âïå÷àòëåíèÿ!. Ïëÿæíóþ âå÷åðèíêó ïðîâåä¸ò ïîïóëÿðíûé R’n’B èñïîëíèòåëü T-killah. Èç çàðóáåæíûõ çâåçä íà ôåñòèâàëå âûñòóïÿò Êàðë Ôðèåðñîí, ãîëîñ ãðóïïû De-Phazz. Âåäóùèì ôåñòèâàëÿ âûñòóïèò «ãîëîñ» Ðóññêîãî Ðàäèî - Äìèòðèé Îëåíèí.
<br><br>Â íî÷íóþ æèçíü Forte Village Resort äîáàâÿò ÿðêèõ êðàñîê ïîïóëÿðíåéøèå äèäæåè – Âèòàëèé Êîçàê è Ýâà Âîñòðîêíóòîâà. Îäíè èç îñíîâàòåëåé êóëüòîâîé ñòîëè÷íîé âå÷åðèíêè Love Boat. 
<br><br>Äëÿ ãîñòåé, êîòîðûå õîòÿò ïðîâåðèòü ñâîè ñèëû â ðàçëè÷íûõ ñîðåâíîâàíèÿõ, ïðåäîñòàâëåí øèðîêèé âûáîð ñîñòÿçàíèé: òåííèñíûé òóðíèð Forte Fest Cup, ìèíè-òðèàòëîí, êàðàîêå-áèòâà, äåíü World Class ñ ôóòáîëüíûì òóðíèðîì, ñäà÷åé íîðì ÃÒÎ è ôóíêöèîíàëüíîé ãîíêîé ïî ïåðåñå÷åííîé ìåñòíîñòè, à òàêæå ñïîðòèâíî-ðàçâëåêàòåëüíàÿ íîâèíêà äëÿ êîìàíäíîãî ó÷àñòèÿ – Wild Mix Competition. WMC –íåîáû÷íîå ñî÷åòàíèå èç òðåõ ñîðåâíîâàíèé ïî êàðòèíãó, áîóëèíãó è êàðàîêå. 
<br><br>Äëÿ ëþáèòåëåé êóëèíàðíîãî èñêóññòâà ñâîè ìàñòåð-êëàññû ïðîâåäåò Ïàîëî Ñèìåîíè (Paolo Simioni), îáëàäàòåëü çâåçäû Ìèøëåí è áåññìåííûé øåô-ïîâàð êóðîðòà. Âû óçíàåòå î ñåêðåòàõ âûñîêîé êóõíè è ïî÷óâñòâóåòå ñåáÿ íàñòîÿùåé çâåçäîé êóëèíàðèè, ïîëó÷èâ ïàìÿòíûå ñóâåíèðû è ñåðòèôèêàò î ïðîõîæäåíèè ìàñòåð êëàññà. 
<br><br>Äî âñòðå÷è íà ôåñòèâàëå FORTE FEST!

<br>/âÎòïóñê.ðó/ ]]></description>
<pubDate>Thu, 18 Aug 2016 16:00 +0300</pubDate>
<guid>https://www.votpusk.ru/news.asp?msg=542520</guid>
</item>
</channel>
</rss>
